"{\"elementList\":[{\"propertyCode\":\"103494018\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/4c/49/a0/1237335273.webp\",\"externalReference\":\"ANT6925\",\"numPhotos\":21,\"floor\":\"-2\",\"price\":3000.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":3000.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle de Dulce Chac\u00f3n\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Hortaleza\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Virgen del Cortijo - Manoteras\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-16-007\",\"latitude\":40.4876812,\"longitude\":-3.6674887,\"showAddress\":false,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/103494018/\",\"description\":\"Ubicado en Isla Chamart\u00edn-Zona Sanchinarro, emblema de prestigio y singularidad, que pertenece al distrito de Hortaleza. Zona muy demandada por la cercan\u00eda a n\u00facleos empresariales (Manoteras, Las Tablas y Castellana). Combina perfectamente el equilibrio de los usos residencial, comercial y de oficinas. Muy bien comunicado en coche, metro, tranv\u00eda o autob\u00fas. Cerca de zonas las zonas verdes, hospitales, colegios e institutos y centros comerciales. El edificio se ubica dentro de una urbanizaci\u00f3n moderna, funcional y con un dise\u00f1o contempor\u00e1neo, con amplias zonas comunes que cuentan con gimnasio, jardines, pista de p\u00e1del, \u00e1rea infantil y piscina comunitaria. Las viviendas se caracterizan por ser viviendas con una estudiada distribuci\u00f3n de los espacios que permiten un total aprovechamiento de la luz natural. Son viviendas de 1, 2 y 3 dormitorios, de cconstrucci\u00f3n moderna con altas calidades tanto a nivel de dise\u00f1o, como en el confort que ofrece. Trastero incluido en el precio. Disponibilidad de compra de parking. Ven a visitarnos el 20 y 21 de octubre en nuestra Jornada de Puertas Abiertas y descubre los descuentos que tenemos para ti \u00a1Reserva tu visita!\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/4c/49/a0/1237335273.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/a8/95/a9/1237335221.webp\",\"tag\":\"kitchen\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/d6/8d/54/1237335222.webp\",\"tag\":\"kitchen\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/02/b4/92/1237335284.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/68/c2/cd/1237335272.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e7/39/a4/1237335281.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/fe/de/ea/1237335294.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/1e/67/9a/1237335295.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/54/01/e1/1237335296.webp\",\"tag\":\"details\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/10/42/d0/1237335286.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/f6/41/34/1237335297.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/76/fc/ab/1237335288.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/6c/39/9d/1237335289.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ff/cf/97/1237335299.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/83/ed/27/1237335300.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/5e/59/d8/1237335301.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/15/81/d0/1237335305.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/cb/7a/24/1237335242.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/0e/3f/1e/1237335290.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/41/d7/8d/1237335309.webp\",\"tag\":\"swimmingPool\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/0d/1b/c2/1237335324.webp\",\"tag\":\"cellar\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Aliseda Inmobiliaria\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919385431\",\"formattedPhone\":\"919 38 54 31\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919385431\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Aliseda Obra Nueva\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"aliseda2\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Virgen del Cortijo - Manoteras, Madrid\",\"description\":\"Garajes\",\"title\":\"dulce chacon en calle de Dulce Chac\u00f3n\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"dulce chacon\",\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":false,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"105710572\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/29/ab/fd/1305531543.webp\",\"externalReference\":\"15172\",\"numPhotos\":7,\"price\":4100.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":4100.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle Embalse de Navacerrada\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Villa de Vallecas\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Ensanche de Vallecas - La Gavia\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-18-003\",\"latitude\":40.3626405,\"longitude\":-3.6000652,\"showAddress\":false,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/105710572/\",\"description\":\"Promoci\u00f3n de garajes en Madrid capital. Situada en zona del Ensanche de Vallecas con todos los servicios, a menos de 300 metros de la estaci\u00f3n de metro de Valdecarr\u00f3s con la l\u00ednea 1 y de varias paradas de autob\u00fas, con buen acceso a las carreteras M-50, M-31 y A-3. Se trata de una zona urbana que posee todos los servicios necesarios para el d\u00eda a d\u00eda del residente: transporte p\u00fablico, supermercados, colegios, institutos, centro de salud y mercado municipal, entre otros muchos. Las plazas de garajes tienen superficies desde 4 m\u00b2 y 10 m\u00b2 (seg\u00fan sea de moto o coche) con f\u00e1cil acceso desde el exterior y suficiente espacio de maniobra interior. Con los servicios de Aliseda podr\u00e1 encontrar el activo residencial y asegurar su inversi\u00f3n con el mejor de los asesoramientos especializados. Empiece ahora mismo pidiendo m\u00e1s informaci\u00f3n. Un responsable cercano a usted le atender\u00e1 personalmente.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/29/ab/fd/1305531543.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/95/7d/ae/1305531545.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e1/49/e0/1305531546.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/91/6d/a9/1305531538.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/8f/31/77/1305531548.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/47/e4/46/1305531549.webp\",\"tag\":\"parkingSpace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/eb/cf/75/1305531550.webp\",\"tag\":\"parkingSpace\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Aliseda Inmobiliaria\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919388007\",\"formattedPhone\":\"919 38 80 07\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919388007\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Aliseda Obra Nueva\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"aliseda11\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Ensanche de Vallecas - La Gavia, Madrid\",\"description\":\"Garajes\",\"title\":\"Embalse de Navacerrada en calle Embalse de Navacerrada\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Embalse de Navacerrada\",\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":false,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"88360625\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/24/9b/7d/1125674169.webp\",\"externalReference\":\"1011\",\"numPhotos\":8,\"price\":5180.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":5180.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle de Diciembre\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"San Blas\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Rejas\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-20-006\",\"latitude\":40.4492512,\"longitude\":-3.5710604,\"showAddress\":false,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/88360625/\",\"description\":\"Promoci\u00f3n de locales para oficinas y plazas de garaje, situadas en edificio aislado. El edificio dispone de un n\u00facleo de escaleras y un ascensor que comunica entre s\u00ed todas las plantas. Cada local o despacho se distribuye en vest\u00edbulo de acceso con armario empotrado, ba\u00f1o, y el resto del espacio di\u00e1fano. Los situados en planta baja tienen patio abierto y los situados en planta alta, tienen una terraza frontal y otra sobre la cubierta del edificio.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/24/9b/7d/1125674169.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/fa/09/ae/1125674170.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/d0/8c/71/1125674171.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/c6/5f/1d/1125674172.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ef/18/fe/1125674213.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/aa/8c/a0/1125674215.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/00/9a/fb/1125674216.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/0b/b5/20/1125674217.webp\",\"tag\":\"terrace\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Aliseda inmobiliaria\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919387518\",\"formattedPhone\":\"919 38 75 18\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919387518\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Aliseda\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"aliseda\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Rejas, Madrid\",\"description\":\"Garajes\",\"title\":\"Calle Diciembre en calle de Diciembre\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"CALLE DICIEMBRE\",\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":false,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"100198056\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/6e/3f/93/1305531849.webp\",\"externalReference\":\"15154\",\"numPhotos\":7,\"price\":5900.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":5900.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle de Arrastaria\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"San Blas\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Rejas\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-20-006\",\"latitude\":40.4424829,\"longitude\":-3.5843928,\"showAddress\":false,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/100198056/\",\"description\":\"Promoci\u00f3n de garajes situada en la ciudad de Madrid. Situados en edificio construido en 2008 de 5 alturas sobre rasante y 3 s\u00f3tanos bajo rasante, en el barrio administrativo Rejas perteneciente al distrito de San Blas-Canillejas. Tiene muy buena ubicaci\u00f3n, por sus buenas comunicaciones con el resto de la ciudad, tanto por transporte p\u00fablico como privado y f\u00e1cil acceso a las autov\u00edas M-21, A-2 y M-14. El aeropuerto se encuentra a menos de 10 minutos. La zona cuenta con infraestructuras y servicios suficientes. Los garajes se encuentran en la planta s\u00f3tano del edificio, la cual tiene f\u00e1cil acceso desde el exterior y suficiente espacio de maniobra interior. Con los servicios de Aliseda podr\u00e1 encontrar el garaje o local que necesita y asegurar su inversi\u00f3n con el mejor de los asesoramientos especializados. Empiece ahora mismo pidiendo m\u00e1s informaci\u00f3n. Un responsable cercano a usted le atender\u00e1 personalmente.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/6e/3f/93/1305531849.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/a6/0e/ce/1305531850.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e8/a6/52/1305531852.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/4b/6b/e9/1305531873.webp\",\"tag\":\"parkingSpace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ff/b3/71/1305531874.webp\",\"tag\":\"parkingSpace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/46/76/46/1305531883.webp\",\"tag\":\"parkingSpace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/06/4b/a9/1305531875.webp\",\"tag\":\"parkingSpace\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Aliseda Inmobiliaria\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919388007\",\"formattedPhone\":\"919 38 80 07\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919388007\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Aliseda Obra Nueva\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"aliseda11\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Rejas, Madrid\",\"description\":\"Garajes\",\"title\":\"Deyanira - Madrid - en calle de Arrastaria\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Deyanira - Madrid -\",\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":false,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"88751584\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/40/fb/ef/754286555.webp\",\"externalReference\":\"F0332101\",\"numPhotos\":20,\"price\":7000.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":7000.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle Nieremberg, 14\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Chamart\u00edn\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Ciudad Jard\u00edn\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-05-003\",\"latitude\":40.448268,\"longitude\":-3.6724121,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/88751584/\",\"description\":\"\u00a1\u00daltimo local comercial! DISFRUTA DE TU VIVIENDA CON TERRAZA EN EL CENTRO DE MADRID.  Metrovacesa te da la bienvenida al Residencial Nieremberg, 67 viviendas \u00fanicas en Ciudad Jard\u00edn, Madrid. Un entorno tranquilo en una de las zonas m\u00e1s privilegiadas de la capital, a tan solo 5 minutos de la zona financiera de Azca. Las viviendas est\u00e1n dotadas con materiales de primera calidad y cuentan con gran luminosidad. El edificio combina a la perfecci\u00f3n exclusividad y funcionalidad gracias a su dise\u00f1o y proporciones. El residencial est\u00e1 dotado de zonas de ocio totalmente equipadas, con gimnasio, zona para bicicletas, piscina, y adem\u00e1s, cuenta con una fant\u00e1stica zona gourmet y sol\u00e1rium en la azotea. Se completa el proyecto con s\u00f3tanos destinados a garajes y trasteros. Con la compra de la vivienda es obligatoria la adquisici\u00f3n de trastero y 1 \u00f3 2 plazas de garaje seg\u00fan la tipolog\u00eda.\",\"hasVideo\":true,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/40/fb/ef/754286555.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/a5/c0/c9/754286556.webp\",\"tag\":\"swimmingPool\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/04/2d/df/754286495.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/c8/cc/8c/754286559.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e7/d0/26/1073302237.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/57/55/cf/1073302225.webp\",\"tag\":\"corridor\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e1/4c/ec/1073302212.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/3c/0a/2d/1073302222.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/60/76/b2/1073302233.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/44/7c/ab/1073302234.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/98/36/10/1073302235.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/b4/8a/84/1073302236.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/da/d2/1a/1073302221.webp\",\"tag\":\"corridor\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/b5/c8/7a/1073302219.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/40/6c/6a/1073302220.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/66/4e/7d/1073302238.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/10/8c/22/1073302122.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/c0/cc/f4/1073302218.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/68/1c/79/1073302216.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/bf/c5/63/1073302217.webp\",\"tag\":\"bathroom\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"metrovacesa\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919387048\",\"formattedPhone\":\"919 38 70 48\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919387048\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Metrovacesa\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"metrovacesa17\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":true,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Ciudad Jard\u00edn, Madrid\",\"description\":\"Garajes\",\"title\":\"Nieremberg 14 en calle Nieremberg, 14\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Nieremberg 14\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopmentFinished\",\"text\":\"Obra nueva terminada\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"26525265\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/8a/b1/c0/761771202.webp\",\"numPhotos\":7,\"price\":16000.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":16000.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"avenida Santuario de Valverde esq. Monasterio de Sobrado. Montecarmelo s/n\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Fuencarral\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Montecarmelo\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-08-008\",\"latitude\":40.5100072,\"longitude\":-3.6945492,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/26525265/\",\"description\":\"Cogesa, empresa perteneciente al Grupo Dragados, con m\u00e1s de 1000 viviendas construidas en la zona, est\u00e1 desarrollando una nueva promoci\u00f3n de viviendas en Montecarmelo.\\r Est\u00e1 ubicada en la zona m\u00e1s tranquila del Barrio de Montecarmelo, dotado de autobuses l\u00edneas 134 y 178, metro montecarmelo, Centro Comercial montecarmelo, proximo a la estacion de tren de fuencarral y al lado de los mejores colegios de la zona  (Santa Mar\u00eda la Blanca y el nuevo Colegio Alem\u00e1n de Madrid).\\r Es un proyecto que destaca por su ubicaci\u00f3n, su dise\u00f1o exclusivo, la funcionalidad de las viviendas, la calidad de sus acabados y un precio muy atractivo, detalles que marcan la diferencia y que sin duda, har\u00e1n de esta promoci\u00f3n, su hogar.\\r La urbanizaci\u00f3n est\u00e1 integrada por 73 viviendas de 2 a 5 dormitorios distribuidas en 4 alturas m\u00e1s planta \u00e1tico. La mayor\u00eda de ellas, disponen de terraza. Este dise\u00f1o ha sido pensado con el objetivo primordial de procurar el m\u00e1ximo confort y calidad de vida, teniendo en cuenta, para ello, el aprovechamiento de la luz y el calor solar.\\r CALIDADES:\\r \u2022 Tabiquer\u00eda interior convencional en f\u00e1brica de ladrillo \u201cgran formato\u201d\\r \u2022 Ventanas de aluminio con rotura de puente t\u00e9rmico con cristales tipo climalit.\\r \u2022 Carpinter\u00eda interior lacada en blanco.\\r \u2022 Suelos de recibidor, sal\u00f3n y dormitorios de tarima flotante de madera de roble.\\r \u2022 Pintura lisa en paredes.\\r \u2022 Alicatados y solados en gres porcel\u00e1nico de primera calidad de gran formato en ba\u00f1os y cocina.\\r \u2022 Cocina totalmente amueblada.\\r \u2022 Sistema de calefacci\u00f3n individual por suelo radiante con caldera estanca de gas natural.\\r \u2022 Instalaci\u00f3n completa de Aire Acondicionado con bomba de calor.\\r \u2022 Urbanizaci\u00f3n cerrada con c\u00e1maras de video vigilancia, amplias zonas ajardinadas, soportales y piscina.\",\"hasVideo\":true,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/8a/b1/c0/761771202.webp\",\"tag\":\"swimmingPool\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/2f/e4/b0/131725775.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/1a/67/08/131725792.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/fd/f2/9b/131725791.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e2/f5/34/131725779.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/eb/b8/73/131725788.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/30/3c/89/131725787.webp\",\"tag\":\"unknown\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Cogesa\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"914430066\",\"formattedPhone\":\"914 43 00 66\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34914430066\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"departamento comercial\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"cogesa\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":true,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Montecarmelo, Madrid\",\"description\":\"Garajes\",\"title\":\"Las Terrazas De Montecarmelo en avenida Santuario de Valverde esq. Monasterio de Sobrado. Montecarmelo s/n\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Las Terrazas De Montecarmelo\",\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopmentFinished\",\"text\":\"Obra nueva terminada\"}],\"topNewDevelopment\":false,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"27819097\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/82/bc/57/85844599.webp\",\"numPhotos\":4,\"price\":16000.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":16000.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"avenida Montecarmelo s/n\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Fuencarral\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Montecarmelo\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-08-008\",\"latitude\":40.5036657,\"longitude\":-3.6979694,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/27819097/\",\"description\":\"tras la venta de la promoci\u00f3n las terrazas de montecarmelo, cogesa, empresa perteneciente al grupo dragados, ha iniciado la comercializaci\u00f3n de una segunda promoci\u00f3n en montecarmelo, pr\u00f3xima a la estaci\u00f3n de metro de montecarmelo y al lado de los mejores colegios de la zona (nuevo colegio alem\u00e1n de madrid, colegio santa mar\u00eda la blanca). un barrio consolidado, dotado, adem\u00e1s de metro, de autobuses (l\u00edneas 134 y 178), centro comercial y muy pr\u00f3ximo a la estaci\u00f3n de tren de fuencarral. es un proyecto que destaca por su ubicaci\u00f3n, su dise\u00f1o exclusivo, la funcionalidad de las viviendas, la calidad de sus acabados y un precio muy atractivo, detalles que marcan la diferencia y que sin duda, har\u00e1n de esta promoci\u00f3n, su hogar. la urbanizaci\u00f3n est\u00e1 integrada por 100 viviendas de 2 a 5 dormitorios distribuidas en 6 alturas m\u00e1s planta \u00e1tico. casi todas las viviendas, disponen de terraza. este dise\u00f1o ha sido pensado con el objetivo primordial de procurar el m\u00e1ximo confort y calidad de vida, teniendo en cuenta, para ello, el aprovechamiento de la luz y el calor solar. calidades: \u2022 tabiquer\u00eda interior convencional en f\u00e1brica de ladrillo \u201cgran formato\u201d \u2022 ventanas de aluminio con rotura de puente t\u00e9rmico con cristales tipo climalit. \u2022 carpinter\u00eda interior lacada en blanco. \u2022 suelos de recibidor, sal\u00f3n y dormitorios de tarima flotante de madera de roble. \u2022 pintura lisa en paredes. \u2022 alicatados y solados en gres porcel\u00e1nico de primera calidad de gran formato en ba\u00f1os y cocina. \u2022 cocina amueblada. \u2022 sistema de calefacci\u00f3n individual por suelo radiante con caldera estanca de gas natural. \u2022 instalaci\u00f3n completa de aire acondicionado con bomba de calor. \u2022 urbanizaci\u00f3n cerrada con c\u00e1maras de video vigilancia, amplias zonas ajardinadas, soportales y piscina.  Estos precios incluyen 1 plaza de garaje y un trastero. NO incluyen IVA.\",\"hasVideo\":true,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/82/bc/57/85844599.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/94/05/bf/967646190.webp\",\"tag\":\"parkingSpace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/56/2f/ab/967646304.webp\",\"tag\":\"parkingSpace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/d9/06/89/967646352.webp\",\"tag\":\"parkingSpace\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Cogesa\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"914430066\",\"formattedPhone\":\"914 43 00 66\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34914430066\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"departamento comercial\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"cogesa\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Montecarmelo, Madrid\",\"description\":\"Garajes\",\"title\":\"Las Terrazas De Montecarmelo Ii en avenida Montecarmelo s/n\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Las Terrazas De Montecarmelo II\",\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":false,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"86440087\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/4f/2b/af/1283985039.webp\",\"numPhotos\":8,\"price\":20000.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":20000.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"de la Duquesa de Tamames, 5\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Carabanchel\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Buena Vista\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-11-006\",\"latitude\":40.3729828,\"longitude\":-3.7496785,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/86440087/\",\"description\":\"FIN DE OBRA: CUARTO TRIMESTRE DE 2024 PLAZAS DE GARAJE DISPONIBLES - VIVIENDAS COMERCIALIZADAS Duquesa 5 es un residencial de viviendas de 2 y 3 dormitorios en urbanizaci\u00f3n cerrada con piscina, sol\u00e1rium, garaje y trastero, con aerotermia y suelo radiante-refrigerante, pensadas para mejorar tu bienestar y el de tu familia. Posibilidad de disponer de plazas de garaje adicionales. El jard\u00edn interior enlaza con un futuro parque de m\u00e1s de 4.000 m2: tendr\u00e1s el privilegio de disponer de un peque\u00f1o pulm\u00f3n verde particular y disfrutar de aire puro, tranquilidad y aislamiento en un entorno natural. Desde tu casa adem\u00e1s disfrutar\u00e1s de impresionantes vistas panor\u00e1micas de Madrid con las que desconectar y evadirse. Excelente ubicaci\u00f3n en el centro hist\u00f3rico de Carabanchel, con estaci\u00f3n de metro a escasos dos minutos a pie, enlace a la M40 a menos de dos kil\u00f3metros, donde conectar r\u00e1pidamente con importantes v\u00edas (M30, M-45, A42, R5) y pr\u00f3ximo a uno de los mayores centros comerciales y de ocio de Madrid: Islazul. Probablemente la mejor inversi\u00f3n en esta zona de Madrid con una alta revalorizaci\u00f3n, o rentabilidad si tu opci\u00f3n es destinarlo a alquiler. No te lo pienses m\u00e1s. Residencial Duquesa5 es sencillamente espectacular. FINANCIA: La Caixa.\",\"hasVideo\":true,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/4f/2b/af/1283985039.webp\",\"tag\":\"parkingSpace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/3b/5e/98/1283985041.webp\",\"tag\":\"parkingSpace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/39/95/d5/1283984989.webp\",\"tag\":\"parkingSpace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/df/96/01/1283985053.webp\",\"tag\":\"parkingSpace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/d5/d1/e4/1283985056.webp\",\"tag\":\"parkingSpace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e9/1e/be/1283985057.webp\",\"tag\":\"parkingSpace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/29/ba/83/1283985059.webp\",\"tag\":\"parkingSpace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/1a/3f/38/1284023499.webp\",\"tag\":\"views\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Serprocol\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919381100\",\"formattedPhone\":\"919 38 11 00\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919381100\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"SPC DUQUESA S. COOP. MAD\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"serprocol\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Buena Vista, Madrid\",\"description\":\"Garajes\",\"title\":\"Duquesa5 en de la Duquesa de Tamames, 5\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Duquesa5\",\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":false,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"89707617\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/5c/be/e3/774619492.webp\",\"numPhotos\":3,\"price\":27950.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":27950.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle Embajadores, 312\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Arganzuela\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Legazpi\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-02-004\",\"latitude\":40.3849631,\"longitude\":-3.6888683,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/89707617/\",\"description\":\"\u201cOBRAS FINALIZADAS\\\"  Garaje 27.950\u20ac Un proyecto \u00fanico en una ubicaci\u00f3n extraordinaria Embajadores 312. Disfruta en un edificio de moderno dise\u00f1o, en una ubicaci\u00f3n extraordinaria, una de las zonas m\u00e1s verdes de Madrid, y a unos pasos de Madrid R\u00edo. Los detalles cuidados aseguran una envolvente de calidad, que mejora la eficiencia energ\u00e9tica. Embajadores 312 es una promoci\u00f3n de 39 viviendas de obra nueva de 2 y 3 dormitorios y \u00e1ticos de 1 dormitorio, con garaje y trastero. Un oasis privado donde relajarte en un agradable entorno. Un proyecto donde el cuidado en los detalles se percibe en cada rinc\u00f3n de tu casa. La alta calidad de los acabados en cada una de las estancias muestran el lujo y la distinci\u00f3n. As\u00ed se percibe en la cocina, equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama o en la exquisita grifer\u00eda de los ba\u00f1os. Para los solados se ha escogido gres porcel\u00e1nico para dar ese toque moderno y tarima de madera. Una promoci\u00f3n con gran variedad de zonas comunes para tu disfrute. Tendr\u00e1s una piscina desbordante donde disfrutar tus d\u00edas de verano. Un gimnasio completamente equipado con m\u00e1quinas de \u00faltima generaci\u00f3n para ponerte en forma, con vistas al jard\u00edn. En el chill-out podr\u00e1s celebrar eventos o relajarte al atardecer con vistas al parque, en una terraza con mobiliario y barra. Dispondr\u00e1s de una la g astroteca, equipada con cocina y electrodom\u00e9sticos, podr\u00e1s organizar tus jornadas gastron\u00f3micas tanto en el interior climatizado como en la zona ajardinada. Si necesitas una zona de trabajo fuera de tu vivienda, podr\u00e1s utilizar el co- working, tanto para trabajo individual como para trabajo en equipo. Adem\u00e1s los m\u00e1s peque\u00f1os podr\u00e1n entretenerse en los juegos tanto de verano como de invierno. Otros detalles que facilitar\u00e1n tu d\u00eda a d\u00eda como son la seguridad del recinto, los aparcabicis y las taquillas inteligentes para recibir y enviar los paquetes con comodidad.\",\"hasVideo\":true,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/5c/be/e3/774619492.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ac/96/12/774619578.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/04/77/c7/774619573.webp\",\"tag\":\"views\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Nidom\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919382609\",\"formattedPhone\":\"919 38 26 09\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919382609\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Nidom\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"246541754607172714-260378574\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Legazpi, Madrid\",\"description\":\"Garajes\",\"title\":\"Embajadores en calle Embajadores, 312\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":true,\"has360\":true,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Embajadores\",\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":false,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"99169974\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/f6/46/af/1035952628.webp\",\"numPhotos\":11,\"price\":60000.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":60000.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle Santa Engracia, 65\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Chamber\u00ed\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Trafalgar\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-07-003\",\"latitude\":40.434129,\"longitude\":-3.698738,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/99169974/\",\"description\":\"65 SANTA ENGRACIA es el lugar donde el encanto cl\u00e1sico de Madrid se encuentra con la modernidad y el estilo contempor\u00e1neo. Ubicado en pleno coraz\u00f3n de la ciudad, este magn\u00edfico edificio residencial de Terralpa es sin\u00f3nimo de calidad y dise\u00f1o. Con un total de 18 viviendas contempor\u00e1neas y 2 sorprendentes \u00e1ticos, en este edificio, podr\u00e1s elegir entre viviendas de 1 o 3 dormitorios, todas dise\u00f1adas para ofrecerte un espacio funcional y acogedor. Encontrar\u00e1s una serie de comodidades que te har\u00e1n sentir como en un aut\u00e9ntico oasis en la ciudad. Disfruta de la comodidad de tener tu propio garaje en el edificio y descubre las zonas comunes cuidadas al detalle. Rel\u00e1jate en la piscina y terraza de la azotea, mantente en forma en el gimnasio o desconecta en la sala Warhol. Adem\u00e1s, una terraza ajardinada interior te ofrecer\u00e1 un espacio tranquilo y sereno. El dise\u00f1o arquitect\u00f3nico de este proyecto ha sido realizado por el prestigioso Estudio Lamela, asegurando una est\u00e9tica moderna y vanguardista. Y el interiorismo, a cargo de Vilablanch, te sorprender\u00e1 con su elegancia y sofisticaci\u00f3n.\",\"hasVideo\":true,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/f6/46/af/1035952628.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/3c/fc/3c/1035952675.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ff/5f/2f/1035952683.webp\",\"tag\":\"swimmingPool\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/9f/4f/21/1035952684.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/0f/af/12/1035952660.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/2d/fb/6c/1035952669.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/98/44/16/1035952670.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/4b/fd/3f/1035952685.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/69/e3/d4/1035952629.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/c0/f4/b5/1035952661.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/8a/c3/89/1035952671.webp\",\"tag\":\"unknown\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Colliers\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919383193\",\"formattedPhone\":\"919 38 31 93\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919383193\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"65 Santa \",\"userType\":\"professional\",\"agencyLogo\":\"https://st3.idealista.com/66/c6/30/colliers-international.gif\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"colliers-international\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Trafalgar, Madrid\",\"description\":\"Garajes\",\"title\":\"65 Santa Engracia, Terralpa  en calle Santa Engracia, 65\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"65 Santa Engracia, Terralpa \",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"101609700\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/c4/2d/de/1127801383.webp\",\"externalReference\":\"a010900002Bmk2tAAB\",\"numPhotos\":15,\"price\":158000.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":158000.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"PEDRO JUSTO DORADO DELLMANS, 9\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Moncloa\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Ciudad Universitaria\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-09-003\",\"latitude\":40.4483544,\"longitude\":-3.7129148,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/101609700/\",\"description\":\"PARQUE DE ALMANSA Living PISOS 3 DORMITORIOS CON GARAJE Y TRASTERO FRENTE AL PARQUE DE ALMANSA OBRAS INICIADAS Si deseas vivir en el distrito de Moncloa, en el barrio de Ciudad Universitaria, Parque de Almansa puede ser una gran oportunidad para ti, porque es, Un proyecto singular, dotado de un gran dise\u00f1o arquitect\u00f3nico. Un edificio en el que todas sus viviendas est\u00e1n orientadas al parque y se convierten en verdaderos miradores. Cuenta con una etiqueta energ\u00e9tica \u201cA\u201d. Su construcci\u00f3n apuesta por la sostenibilidad y es amable con el medio ambiente, contando con una alta certificaci\u00f3n energ\u00e9tica. Utiliza instalaciones muy eficientes, como la aerotermia junto con sistemas de climatizaci\u00f3n por suelo radiante y refrescante, adem\u00e1s de importantes mejoras en sus aislamientos t\u00e9rmicos. Se trata de una edificaci\u00f3n de calidad, con una memoria de calidades selecta que cuida al m\u00e1ximo los detalles, que emplea una selecci\u00f3n de materiales de dise\u00f1o moderno y actual. Una promoci\u00f3n que dispone de una sala de comunidad polivalente habilitada como gimnasio en la planta baja, y piscina y terraza mirador en la cubierta del edificio para disfrutar de las mejores vistas. Un lujo verde en el centro de Madrid. Y sobre todo, porque se trata de un enclave privilegiado, a un paso de la estaci\u00f3n de metro Guzm\u00e1n el Bueno, flanqueado por tres grandes avenidas y paseos como Reina Victoria, Pablo Iglesias y Juan XXIII, en un barrio totalmente consolidado que tiene todo al alcance y ofrece lo necesario para el d\u00eda a d\u00eda. Puede concertar una cita en nuestras oficinas centrales de la calle Alcal\u00e1, 96, frente a El Corte Ingl\u00e9s de Goya y Plaza de Felipe II.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/c4/2d/de/1127801383.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/d2/ff/e4/1127801757.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/37/b5/e3/1127801596.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/05/dd/f5/1127801843.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/28/bf/2e/1127801799.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/7e/70/9d/1127801807.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/09/25/a6/1127801857.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e2/6a/4b/1127802009.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ec/75/2d/1127802024.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/81/6e/d5/1127802041.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/fd/4a/04/1127802045.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/36/3c/f3/1127802039.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/03/0d/f8/1127802027.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/55/df/9e/1127802011.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/8c/a4/2b/1127802048.webp\",\"tag\":\"bathroom\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Proel\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919380044\",\"formattedPhone\":\"919 38 00 44\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919380044\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Proel Consultoria\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"proel\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Ciudad Universitaria, Madrid\",\"description\":\"Locales\",\"title\":\"Parque De Almansa Living en Pedro Justo Dorado Dellmans, 9\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"PARQUE DE ALMANSA LIVING\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"97321353\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/98/b9/e8/1296268661.webp\",\"externalReference\":\"Residencial Piscium\",\"numPhotos\":1,\"price\":173110.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":173110.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"Barrio Los Berrocales\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Vic\u00e1lvaro\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Los Berrocales\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-19-005\",\"latitude\":40.3727047,\"longitude\":-3.5853225,\"showAddress\":false,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/97321353/\",\"description\":\"\u00a1Oportunidad de inversi\u00f3n rentable! Si est\u00e1s pensando en realizar una inversi\u00f3n s\u00f3lida y rentable, la Cooperativa Residencial Piscium te ofrece la posibilidad de comprar una vivienda libre en Los Berrocales, el nuevo desarrollo urban\u00edstico en el sureste de Madrid.  Este nuevo barrio dise\u00f1ado con un enfoque basado en la sostenibilidad se encuentra en fase de desarrollo y albergar\u00e1 un total de 22.285 viviendas, dos millones de metros cuadrados de zonas verdes y espacios para comercios y servicios p\u00fablicos.  UBICACI\u00d3N Tiene una excelente ubicaci\u00f3n debido su cercan\u00eda al centro de la capital, unos 12 km de La Puerta del sol.  Los Berrocales delimita con la A3 y M45 y destaca su proximidad al Centro Comercial La Gavia, Ikea y Carrefour del Ensanche de Vallecas.  \u00a1Tu inversi\u00f3n est\u00e1 asegurada con una vivienda en un nuevo barrio en pleno desarrollo! PROYECTO La Cooperativa Residencial Piscium S. Coop. Mad. ya est\u00e1 constituida y tiene una oferta aceptada para la compra del suelo.  El proyecto se encuentra en primera fase de redacci\u00f3n, albergando viviendas de 1, 2 y 3 dormitorios, con terraza, plaza de garaje y trastero.  Para disfrutar del tiempo libre, zonas comunes con piscina y zonas verdes.  ALTA RENTABILIDAD Viviendas con alta rentabilidad, y con la calidad y dise\u00f1o que caracteriza a las promociones gestionadas por Grupo Ibosa.  Los Berrocales es un nuevo desarrollo urban\u00edstico donde la amplia oferta del suelo permite ofrecer viviendas a un precio muy competitivo. Esto unido a la amplia demanda de viviendas destinadas al alquiler en zonas pr\u00f3ximas al centro de Madrid, hacen que este proyecto sea muy atractivo para personas que buscan rentabilizar la adquisici\u00f3n de una vivienda. SOSTENIBILIDAD  Grupo Ibosa est\u00e1 tomando las medidas necesarias para que el proyecto obtenga una alta calificaci\u00f3n energ\u00e9tica que se traducir\u00e1 en una mejora del medio ambiente y ahorro econ\u00f3mico en los suministros. Nota: Las infograf\u00edas mostradas son orientativas y carecen de car\u00e1cter contractual, pudiendo ser variadas por funci\u00f3n de las exigencias t\u00e9cnicas, jur\u00eddicas o por decisiones tomadas adoptadas en Asamblea. El Anteproyecto est\u00e1 en fase de desarrollo. Durante el desarrollo del proyecto, la direcci\u00f3n facultativa por motivos t\u00e9cnicos o administrativos se reserva el derecho de efectuar algunas modificaciones en distribuciones, dimensiones, superficies y materiales, sin que ello suponga disminuci\u00f3n en la calidad de los materiales.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/98/b9/e8/1296268661.webp\",\"tag\":\"garden\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Grupo Ibosa\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919387813\",\"formattedPhone\":\"919 38 78 13\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919387813\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Residencial Piscium \",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"infomadrid\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Los Berrocales, Madrid\",\"description\":\"Pisos de 1, 2 y 3 habitaciones\",\"title\":\"Residencial Piscium\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Residencial Piscium\",\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":false,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"98159074\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/8a/85/79/1290826446.webp\",\"externalReference\":\"1479\",\"numPhotos\":22,\"price\":177000.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":177000.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle Mend\u00edvil\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Puente de Vallecas\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Numancia\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-13-006\",\"latitude\":40.3992128,\"longitude\":-3.6640723,\"showAddress\":false,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/98159074/\",\"description\":\"VIVIENDAS A ESTRENAR CON TRASTERO EN PUENTE DE VALLECASLicencia de obra concedida \u2192 Obras iniciadas \u2192 Entrega: 4\u00ba trimestre de 2024. Promoci\u00f3n de obra nueva de venta sobre plano en un edificio de corte moderno del barrio de Numancia, distrito de Puente de Vallecas, al sur de Madrid capital (Madrid). Las viviendas, en su mayor\u00eda estudios, disponen de 1 o 2 habitaciones, 1 ba\u00f1o y cocina americana integrada en el sal\u00f3n. Algunas disfrutan tambi\u00e9n de tendedero y/o terraza. Cuentan con un dise\u00f1o vanguardista muy pr\u00e1ctico y acabados de 1. \u00aa con calificaci\u00f3n energ\u00e9tica tipo A. Disponen de cocina amueblada y equipada, ba\u00f1o totalmente alicatado, puerta de entrada blindada, ventanas de PVC con sistema de oscurecimiento, tarima flotante, pintura lisa, iluminaci\u00f3n LED, preinstalaci\u00f3n de climatizaci\u00f3n por conductos, etc. La finca dispone de portero autom\u00e1tico y ascensor adaptado para movilidad reducida. La promoci\u00f3n se encuentra cerca del parque Fernando Gir\u00e1ldez y tiene acceso a todos los servicios b\u00e1sicos necesarios como comercios, supermercados, centros educativos, deportivos y de salud, servicios de hosteler\u00eda y restauraci\u00f3n, transporte p\u00fablico... Goza de f\u00e1cil acceso a varias paradas de autob\u00fas, las estaciones de metro de Nueva Numancia y Puente de Vallecas y las carreteras A-3, M-30 y avenida de la Albufera. \u00bfEres urbanita y esto es lo que buscas? No lo dudes y contacta con nosotros; te informaremos sin compromiso. 4\u00ba.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/8a/85/79/1290826446.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/2a/ed/20/1290826440.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/38/9b/5d/1290826447.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/1b/11/9a/1290826453.webp\",\"tag\":\"corridor\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/c0/48/40/1290826448.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/49/c0/58/1290826449.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/cc/6d/02/1290826441.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/9f/8f/33/1290826442.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/bf/d8/7c/1290826450.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/26/83/de/1290826451.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/d5/19/22/1290826452.webp\",\"tag\":\"details\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/5c/f4/12/1290826473.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/9c/d0/13/1290826474.webp\",\"tag\":\"energyCertification\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/b4/f6/58/1290826475.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/82/93/34/1290826476.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/11/d4/c2/1290826466.webp\",\"tag\":\"details\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/cf/f7/f1/1290826477.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/c5/17/37/1290826467.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e4/18/94/1290826478.webp\",\"tag\":\"kitchen\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/b5/93/52/1290826479.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/67/3d/fb/1290826480.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/b5/14/b6/1290826468.webp\",\"tag\":\"unknown\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Diglo Servicer\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919389125\",\"formattedPhone\":\"919 38 91 25\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919389125\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"departamento\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"diglo\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Numancia, Madrid\",\"description\":\"Pisos de 1 habitaciones\",\"title\":\"Calle Mend\u00edvil 25 en calle Mend\u00edvil\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"CALLE MEND\u00cdVIL 25\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"105354370\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/f8/2c/ea/1300530378.webp\",\"numPhotos\":7,\"price\":178000.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":178000.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"Manuel Pombo Angulo s/n\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Hortaleza\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Sanchinarro\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-16-008\",\"latitude\":40.5069836,\"longitude\":-3.6552459,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/105354370/\",\"description\":\"ARGIS Encinar, un proyecto de espacios flexibles que se distingue por su dise\u00f1o contempor\u00e1neo, donde la arquitectura de los espacios maximiza la luz natural y crea ambientes funcionales y c\u00f3modos. En ARGIS Living estamos comprometidos con la sostenibilidad y la eficacia energ\u00e9tica que aseguran un cuidado meticuloso del medio ambiente. El proyecto se compone de unidades tipo estudio y de 1 estancia, complementadas con balcones, que ofrecen unas impresionantes vistas al emblem\u00e1tico skyline de Madrid. Todas las unidades incluyen 1 plaza de garaje en el precio, brindando comodidad y un valor a\u00f1adido a los residentes. Las \u00e1reas comunes incluyen sala lounge, un espacio para socializar y potenciar la creatividad; y sala fitness, ideal para quienes desean mantenerse activos y saludables. La ubicaci\u00f3n del proyecto brinda una buena conexi\u00f3n con el centro de Madrid, San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Alcobendas, y Las Tablas. Esta excelente localizaci\u00f3n ofrece proximidad a la capital y sus m\u00faltiples servicios y oportunidades de negocio. La zona de Sanchinarro cuenta con una amplia gama de servicios esenciales como hospitales, centros educativos, una diversa oferta comercial y de ocio. Todo esto contribuye a garantizar que las necesidades diarias est\u00e9n cubiertas. ARGIS Encinar es un nuevo concepto de espacios flexibles y modernos, dise\u00f1ados para aquellos que valoran la funcionalidad, el bienestar y la inspiraci\u00f3n. IVA no incluido en el precio.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/f8/2c/ea/1300530378.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/8a/75/bd/1268488179.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ac/35/de/1268488234.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/98/89/d3/1300530377.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/52/2f/c2/1268488180.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/67/5b/28/1268488127.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/23/33/f4/1268488178.webp\",\"tag\":\"bathroom\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"ARGIS Living\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919010766\",\"formattedPhone\":\"919 01 07 66\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919010766\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"ARGIS Living\",\"userType\":\"professional\",\"agencyLogo\":\"https://st3.idealista.com/c1/ab/f1/argis-encinar.gif\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"argis-encinar\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Sanchinarro, Madrid\",\"description\":\"Pisos\",\"title\":\"Argis Encinar en Manuel Pombo Angulo s/n\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"ARGIS Encinar\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Top\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":false,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":true,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"106555169\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/b4/23/29/1286720283.webp\",\"numPhotos\":25,\"price\":178500.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":178500.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle Teniente Ochoa Olalla, 2\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Carabanchel\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"San Isidro\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-11-003\",\"latitude\":40.3955042,\"longitude\":-3.7325491,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/106555169/\",\"description\":\"\u00a1Descubre tu nuevo hogar en la zona de San Isidro en Carabanchel, Madrid!  Te ofrecemos la oportunidad \u00fanica de adquirir una de las 5 modernas viviendas, tambi\u00e9n a su alcance 36 trasteros disponibles en esta emocionante obra nueva.  \u00a1No dejes pasar esta oportunidad de invertir en tu futuro y disfrutar de la vida en un lugar privilegiado con excelente conectividad!  \u00a1Cont\u00e1ctanos ahora para m\u00e1s informaci\u00f3n y asegura tu lugar en este desarrollo!  Sobre nosotros: NO COBRAMOS AL COMPRADOR. GEPPCO es una Inmobiliaria que ofrece a vendedor y comprador todos los servicios necesarios para que pueda convertir su sue\u00f1o en una realidad, para ello, contar\u00e1s con asesoramiento y gesti\u00f3n de alto nivel con una amplia experiencia de m\u00e1s de 25 a\u00f1os y todo un equipo multidisciplinar en el sector: Financiero, Inmobiliario y Jur\u00eddico. En los precios de venta no est\u00e1n incluidos impuestos legales ni gastos de escrituraci\u00f3n. Los gastos de la operaci\u00f3n de compra son asumidos por el comprador. Adem\u00e1s, 36 trasteros a la venta en este mismo proyecto, cuyos metros construidos van desde 4,39 hasta 14,88 y los precios oscilan desde 10.975 \u20ac hasta 19,000, 27 \u20ac.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/b4/23/29/1286720283.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/11/b8/1d/1286720245.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/59/64/08/1286720286.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ba/d7/91/1286720251.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/46/c1/2e/1286720252.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ab/47/60/1286720339.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/49/80/9a/1286720340.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ba/bb/9b/1286720341.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/48/9b/2a/1286720363.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/f5/a0/66/1286720364.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/64/8d/8f/1286720342.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/33/a4/1d/1286720365.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e4/6b/3c/1286720373.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/90/3c/05/1286720366.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/0d/95/10/1286720374.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/82/97/63/1286720367.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/cb/54/67/1286720368.webp\",\"tag\":\"corridor\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/a0/9e/f0/1286720375.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e1/5e/e0/1286720376.webp\",\"tag\":\"corridor\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/20/89/d3/1286720377.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/0e/46/1e/1286720369.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/34/55/e2/1286720370.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/31/58/f8/1286720378.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/c4/8f/96/1286720379.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/2e/46/33/1286720371.webp\",\"tag\":\"room\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Geppco Inmobiliaria Goya\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919014622\",\"formattedPhone\":\"919 01 46 22\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919014622\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"asenfi\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"geppcogoya\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"San Isidro, Madrid\",\"description\":\"Pisos de 1 y 2 habitaciones\",\"title\":\"Teniente Ochoa 2 en calle Teniente Ochoa Olalla, 2\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Teniente Ochoa 2\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"107087188\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/79/37/65/1302744819.webp\",\"numPhotos\":2,\"price\":185413.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":185413.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle Almaz\u00e1n, 8\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Latina\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Lucero\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-10-003\",\"latitude\":40.4055147,\"longitude\":-3.7429247,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/107087188/\",\"description\":\"Este proyecto, ubicado en el barrio de Lucero, a escasos metros de la Casa de Campo, se realizar\u00e1 en Cooperativa, de tal manera que los futuros propietarios de la vivienda se ahorrar\u00e1n el margen de beneficio del promotor pues se prescinde de \u00e9l y la obra se realizar\u00e1 a precio de coste.  La ventaja remarcable de este proyecto en concreto es que ya cuenta con licencia de obra, de tal manera, que una vez que se re\u00fanan los socios necesarios y sus aportaciones, se podr\u00e1n empezar las obras sin demora.  En el coraz\u00f3n del barrio de Lucero, a escasos minutos de la emblem\u00e1tica casa de campo, se proyectan ocho exclusivas viviendas pensadas para ofrecerte el equilibrio perfecto entre tranquilidad, conectividad y calidad de vida. El barrio de lucero destaca por su ambiente residencial, tranquilo y consolidado, que combina la cercan\u00eda a espacios naturales con una excelente oferta de servicios. La proximidad a la casa de campo te permitir\u00e1 disfrutar de uno de los pulmones verdes m\u00e1s grandes de Madrid, ideal para paseos, deportes al aire libre y actividades recreativas en contacto con la naturaleza, sin renunciar a las comodidades de la ciudad. En t\u00e9rminos de comunicaciones, la ubicaci\u00f3n es inmejorable. La zona est\u00e1 perfectamente conectada por transporte p\u00fablico, con varias paradas de metro y autobuses cercanas, lo que facilita el acceso al centro de la ciudad y otras \u00e1reas importantes. Adem\u00e1s, la cercan\u00eda a importantes v\u00edas de acceso, como la A-5, garantiza una excelente conexi\u00f3n en coche.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/79/37/65/1302744819.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/26/77/8b/1302744820.webp\",\"tag\":\"views\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"ANTARO\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919037862\",\"formattedPhone\":\"919 03 78 62\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919037862\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"ANTARO \",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"data-haven-talavera\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Lucero, Madrid\",\"description\":\"Pisos y \u00e1ticos de 1 y 2 habitaciones\",\"title\":\"Edificio Almaz\u00e1n en calle Almaz\u00e1n, 8\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Edificio Almaz\u00e1n\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"107041270\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/24/e6/41/1301331230.webp\",\"numPhotos\":4,\"price\":194105.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":194105.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"camino de Los Cerros s/n\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Vic\u00e1lvaro\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Los Cerros\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-19-006\",\"latitude\":40.3996595,\"longitude\":-3.524615,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/107041270/\",\"description\":\"Nueva oportunidad de conseguir una vivienda a un precio asequible en Madrid, Los Cerros.  Te presentamos Residencial Zaniah, un proyecto de 178 Vivienda Protegida de Precio B\u00e1sico. Viviendas de 2 y 3 dormitorios con unas estupendas zonas comunes.  Ubicaci\u00f3n Los Cerros es uno de los cinco barrios que componen los nuevos desarrollos del sureste de Madrid. Este nuevo \u00e1mbito est\u00e1 situado en la parte norte de estos desarrollos, junto a El Ca\u00f1averal y los municipios de Coslada y San Fernando  Es una zona muy bien comunicada por la M-50, R-3 y M-45. Adem\u00e1s, est\u00e1 planteado el desdoblamiento de la L\u00ednea 7 de Metro a partir de la estaci\u00f3n de Ascao y con un ramal hacia Los Cerros-Ensanche de San Fernando y la ejecuci\u00f3n de intercambiador modal.  Sostenibilidad La principal diferencia con otro desarrollo urban\u00edstico es que tiene una menor ocupaci\u00f3n del suelo para las edificaciones, s\u00f3lo el 12%, lo que lo convierte en un PROYECTO SOSTENIBLE Y VOLCADO HACIA LA NATURALEZA.  Ser\u00e1 EL BARRIO M\u00c1S VERDE DE MADRID que formar\u00e1 parte del Bosque Metropolitano, ese gran cintur\u00f3n verde que el ayuntamiento de la capital planea construir bordeando la ciudad.  Se van a tomar todas las medidas necesarias para poder optar a una alta calificaci\u00f3n energ\u00e9tica.  Viviendas Una promoci\u00f3n de viviendas VPPB de 2 y 3 dormitorios en urbanizaci\u00f3n cerrada con plaza de garaje y trastero incluidos en el precio.  Desecamos el dise\u00f1o moderno y funcional, cada vivienda ha sido cuidadosamente dise\u00f1ada para ofrecer espacios c\u00f3modos y luminosos, maximizando el aprovechamiento de cada metro cuadrado. Sostenibilidad, dise\u00f1o y calidad son elementos principales en Residencial Zaniah.  Para los momentos de ocio, Zaniah dispone de una estupenda piscina, zonas verdes, \u00e1rea infantil y local comunitario para que puedas disfrutar de tu tiempo libre sin salir de casa.  Precio y calidad se unen en este proyecto destinado a personas que quieran comprar su primera vivienda.  Nota: Este proyecto se gestiona en r\u00e9gimen de Cooperativa. Residencial Zaniah S. Coop. Mad., ya est\u00e1 constituida. La Cooperativa no ostenta propiedad alguna sobre el solar sobre el que se desarrollar\u00eda el proyecto, pretendiendo presentar una oferta competitiva para la adquisici\u00f3n del mismo. Durante el desarrollo del proyecto, la Direcci\u00f3n Facultativa se reserva el derecho de efectuar modificaciones que viniesen motivadas por exigencias de orden t\u00e9cnico o jur\u00eddico por parte de las Administraciones competentes, as\u00ed como aquellas que pudieran suponer cambios del proyecto o en la memoria de calidades que en ning\u00fan caso supondr\u00e1n minoraci\u00f3n de las calidades previstas. Las im\u00e1genes mostradas pertenecen al anteproyecto teniendo car\u00e1cter orientativo y no contractual.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/24/e6/41/1301331230.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/78/3f/13/1304655986.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/34/55/34/1305300286.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/c9/72/09/1305300287.webp\",\"tag\":\"unknown\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Grupo Ibosa\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"911232762\",\"formattedPhone\":\"911 23 27 62\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34911232762\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Grupo Ibosa\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"infomadrid\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Los Cerros, Madrid\",\"description\":\"Pisos de 2 y 3 habitaciones\",\"title\":\"Residencial Zaniah en camino de Los Cerros s/n\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Residencial Zaniah\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"105455200\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/38/f0/c6/1289467509.webp\",\"numPhotos\":4,\"price\":195351.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":195351.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"Barrio Valdecarros\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Villa de Vallecas\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Valdecarros\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-18-004\",\"latitude\":40.3487545,\"longitude\":-3.6105041,\"showAddress\":false,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/105455200/\",\"description\":\"\u00a1PR\u00d3XIMO PROYECTO DE VIVIENDA PROTEGIDA EN VALDECARROS! NUEVO \u00c1MBITO DEL SURESTE MADRID Pr\u00f3ximo proyecto de vivienda protegida en Valdecarros (VPPB), Residencial Bos\u00f3n, viviendas en r\u00e9gimen de cooperativa de 2 y 3 dormitorios a un precio muy asequible. Ubicaci\u00f3n y accesibilidad Destacamos la excelente ubicaci\u00f3n de este nuevo desarrollo urban\u00edstico gracias a la proximidad y r\u00e1pidos accesos a las grandes autov\u00edas, como la M-45, la M-31 y la M-50. El barrio contar\u00e1 con un sistema de autobuses de tr\u00e1nsito r\u00e1pido de alta capacidad que agilizar\u00e1 el transporte p\u00fablico y facilitar\u00e1 la movilidad. Valdecarros delimita al este por el Ensanche de Vallecas, al oeste por el Parque lineal del Manzanares, al norte por Mercamadrid y el pol\u00edgono de Atalayuela y al sur por la autopista de circunvalaci\u00f3n M-50. Sostenibilidad El nuevo \u00e1mbito contar\u00e1 desde el primer momento con 127 kil\u00f3metros de carriles ciclistas espec\u00edficos, impulsando de esta manera una movilidad sostenible y ecol\u00f3gica. Adem\u00e1s, Valdecarros dispone de grandes espacios destinados a zonas verdes para el uso y disfrute de los ciudadanos. Servicios y comodidades Valdecarros ofrecer\u00e1 todos los servicios necesarios, colegios, guarder\u00edas, centros de salud, instalaciones deportivas, hospitales y parques. Un barrio nuevo, verde, sostenible donde se desarrollaron 51.656 viviendas de las cuales el 55% tendr\u00e1n alg\u00fan tipo de protecci\u00f3n. Viviendas El residencial contar\u00e1 con todos los ingredientes caracter\u00edsticos de los proyectos de Grupo Ibosa, arquitectura singular, viviendas con distribuciones bien pensadas donde se potencia la luminosidad de las estancias, terrazas que unen interior con exterior y para los momentos de ocio, podr\u00e1s disfrutar sin salir de casa con las fant\u00e1sticas zonas comunes con piscina, zonas verdes y \u00e1rea infantil. Viviendas dise\u00f1adas para ofrecer confort y sostenibilidad, ya que se tomar\u00e1n las medidas necesarias para obtener una alta calificaci\u00f3n energ\u00e9tica y poder reducir el consumo de energ\u00eda. Grupo Ibosa tiene una dilatada experiencia en la comercializaci\u00f3n y gesti\u00f3n de vivienda protegida, contando en la actualidad, con numerosos proyectos. Si quieres formar parte de este ilusionante y nuevo proyecto de vivienda protegida, \u00a1d\u00e9janos tus datos y nos pondremos en contacto contigo para mantenerte informado!\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/38/f0/c6/1289467509.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/c9/12/ce/1289467507.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/cb/be/c1/1289467508.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/94/53/bc/1289467510.webp\",\"tag\":\"views\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Grupo Ibosa\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919017490\",\"formattedPhone\":\"919 01 74 90\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919017490\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"GRUPO\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"infomadrid\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Valdecarros, Madrid\",\"description\":\"Pisos de 2 y 3 habitaciones\",\"title\":\"Residencial Boson, nuevo proyecto de vivienda protegida en Valdecarros\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Residencial Boson, nuevo proyecto de vivienda protegida en Valdecarros\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"104605766\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/92/b7/14/1280133790.webp\",\"numPhotos\":4,\"price\":196000.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":196000.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle Ignacio Santos Vinuelas, 19\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Villaverde\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Los Rosales\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-17-004\",\"latitude\":40.3496256,\"longitude\":-3.6883739,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/104605766/\",\"description\":\"Promoci\u00f3n \u201cEdificio Nuevo Madrid\u201d Calle Ignacio Santos Vi\u00f1uelas, 19 Promoci\u00f3n de viviendas de OBRA NUEVA TERMINADA en Villaverde bajo.  Spacio Barcel\u00f3, expertos en consultor\u00eda inmobiliaria, le presenta esta promoci\u00f3n en Villaverde bajo: A LA VENTA LAS \u00daLTIMAS VIVIENDAS DE LA PROMOCI\u00d3N Edificio NUEVO MADRID. Estudios- apartamentos de OBRA NUEVA terminada Promoci\u00f3n inmobiliaria de dise\u00f1o con buenas calidades. Se trata de una promoci\u00f3n de viviendas en la mejor zona de Villaverde, junto a la estaci\u00f3n de metro y cercan\u00edas de Villaverde bajo. Ideal primer acceso a la vivienda en propiedad o inversores que busquen un producto de calidad para rentabilidad. Financiaci\u00f3n de hasta el 100% sujeta a estudio por la entidad bancaria PR\u00d3XIMA ENTREGA DE LLAVES Llame ahora y solicite visita presencial para conocer la promoci\u00f3n de viviendas. Gracias por elegirnos.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/92/b7/14/1280133790.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/cc/c8/0f/1280133789.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ed/9b/5d/1280133792.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/26/0c/4f/1280133791.webp\",\"tag\":\"bedroom\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Spacio Barcel\u00f3\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919380702\",\"formattedPhone\":\"919 38 07 02\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919380702\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"paloma\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"spacio-barcelo\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":true,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Los Rosales, Madrid\",\"description\":\"Pisos y \u00e1ticos de 1 habitaciones\",\"title\":\"Edificio Nuevo Madrid en calle Ignacio Santos Vinuelas, 19\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Edificio Nuevo Madrid\",\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopmentFinished\",\"text\":\"Obra nueva terminada\"}],\"topNewDevelopment\":false,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"104944044\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/84/67/16/1237099334.webp\",\"externalReference\":\"ONM2405001\",\"numPhotos\":25,\"price\":198800.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":198800.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"de las Fuerzas Armadas, 400\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Hortaleza\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Valdebebas - Valdefuentes\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-16-006\",\"latitude\":40.4817908,\"longitude\":-3.6135884,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/104944044/\",\"description\":\"Descubre este producto, perfecto para invertir. Invierte en la compra de habitaciones de hotel en el nuevo proyecto que Hotel 101 Global trae a Madrid. La mejor oportunidad para quien busca invertir en inmobiliaria, ahorr\u00e1ndose el tiempo y esfuerzo de la gesti\u00f3n del arrendamiento. T\u00fa compras y Hotel 101 puede encargarse de toda la gesti\u00f3n para poner tu activo en rentabilidad. Esta compa\u00f1\u00eda con sede en Singapur y un gran n\u00famero de proyectos exitosos ha comenzado una fase de expansi\u00f3n internacional con la construcci\u00f3n de sus hoteles en Jap\u00f3n, Estados Unidos y, ahora, en Espa\u00f1a.  Hotel101 Global inicia en Madrid este proyecto donde cada habitaci\u00f3n es una unidad con t\u00edtulo individual de propiedad dividida. Todas las habitaciones de este proyecto tienen id\u00e9nticas caracter\u00edsticas. De esta manera, todas las unidades son de 21 metros cuadrados, con una cama doble y una cama extra, kitchenette, ba\u00f1o y mobiliario estandarizado. El proyecto incluye, entre sus dotaciones, el servicio de conserger\u00eda 24/7, salas de reuniones y eventos, y un mini supermercado.  \u00bfTe imaginas invertir aqu\u00ed?\",\"hasVideo\":true,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/84/67/16/1237099334.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/1b/6d/57/1237099347.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/7d/1d/e0/1237099348.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/85/b5/92/1237099335.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/50/d3/c6/1237099336.webp\",\"tag\":\"swimmingPool\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/2b/c1/10/1237099337.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/d0/17/0a/1237099338.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e3/3c/91/1237099339.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/78/51/9e/1237099340.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/f2/e7/3b/1237099341.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/76/f1/61/1237099349.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/4a/9a/ae/1237099342.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/85/33/83/1237099363.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/52/1e/1c/1237099364.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e6/13/6c/1237099373.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/37/17/44/1237099374.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/b6/cd/94/1237099375.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/37/5b/f8/1237099350.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/50/02/af/1237099376.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/f8/33/36/1237099377.webp\",\"tag\":\"garden\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/7c/24/19/1237099378.webp\",\"tag\":\"garden\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/64/1a/80/1258877607.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/a2/8b/a2/1258877608.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/4f/18/cc/1258877609.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/b4/5d/90/1258877576.webp\",\"tag\":\"plan\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"aProperties Obra Nueva Madrid\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919382706\",\"formattedPhone\":\"919 38 27 06\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919382706\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"aProperties Obra Nueva \",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"obranuevamadrid\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Valdebebas - Valdefuentes, Madrid\",\"description\":\"Pisos\",\"title\":\"Valdebebas en de las Fuerzas Armadas, 400\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":true,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Valdebebas\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"105326743\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/d3/0e/75/1249513048.webp\",\"numPhotos\":27,\"price\":198800.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":198800.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"Fuerzas Armadas, 400\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Hortaleza\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Valdebebas - Valdefuentes\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-16-006\",\"latitude\":40.4818087,\"longitude\":-3.6135978,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/105326743/\",\"description\":\"Invierta en Obra Nueva en Madrid, uno de los destinos europeos m\u00e1s populares, con excelente clima y oferta de servicios. Modalidad Condo Hotel El Hotel101-Madrid est\u00e1 situado en Valdebebas, un nuevo desarrollo urban\u00edstico en la ciudad de Madrid que se encuentra junto al aeropuerto de Madrid-Barajas. Valdebebas es el hogar de la Ciudad Deportiva del Real Madrid y el centro de convenciones IFEMA, una de las mayores ferias de Europa. El Hotel101 Madrid contar\u00e1 con 680 habitaciones, un restaurante abierto todo el d\u00eda, piscina al aire libre y bar, centro de negocios, salas de reuniones, gimnasio y un \u00e1rea comercial con espacio para tienda de conveniencia abierta las 24 horas.  Ofreciendo un valor inmejorable a los clientes y una plataforma \u00fanica, sencilla, sostenible y rentable para que los inversores inmobiliarios particulares o corporativos, inviertan con seguridad en el segmento de la hosteler\u00eda asequible de marca, de forma global y sin complicaciones. Adem\u00e1s, ofrecemos diversas formas de pago, para que los inversionistas elijan la que mejor se adapte a sus necesidades.  CARACTERISTICAS, DETALLES Y SERVICIOS \u2022680 Happy Rooms  \u20228 plantas con 4 ascensores para hu\u00e9spedes \u20226599 m2 de propiedad prime \u2022Sistema de energ\u00eda de reserva \u2022Seguridad 24h \u2022Limpieza diaria \u2022Restaurante 24 horas  \u2022Recepci\u00f3n 24/7 \u2022Piscina exterior y bar \u2022Gimnasio \u2022Consigna de equipajes \u2022Lavander\u00eda CARACTER\u00cdSTICAS DE LAS HABITACIONES HAPPY ROOM - nuestra exclusiva unidad de 21 m2, perfecta para el relax y el ocio   \u202221 metros cuadrados totalmente amueblada \u2022Colchones Emmo Sleep \u2022Aire acondicionado y calefacci\u00f3n con control individual \u2022Ba\u00f1o privado con agua caliente - Excelente ubicaci\u00f3n en la Avenida de las Fuerzas Armadas, Valdebebas, Madrid-Espa\u00f1a - A solo 3 minutos a pie de la Estaci\u00f3n de Valdebebas (l\u00edneas de cercan\u00edas C1 y C10).  - Cercano al Centro de Convenciones IFEMA (a 5 minutos en coche y 9 minutos en transporte p\u00fablico)  - Ciudad Deportiva del Real Madrid (5 min. en coche y 12 min. a pie) - Aeropuerto de Barajas: 8 minutos en coche y 24 en transporte p\u00fablico - Centro de Madrid: 31 minutos en transporte p\u00fablico  Acuerdo Operativo de Gesti\u00f3n de La Unidad Hotelera \u00a1COMPRE UNA UNIDAD Y NOS OCUPAREMOS DE ELLA! - Sea el propietario de una HappyRoom en Hotel101 Madrid sin la complicaci\u00f3n de mantenerla. - Disfrute de un ingreso mensual en su cuenta bancaria.  - Disfrute de 10 noches de alojamiento gratis al a\u00f1o (5 en Hotel101 Madrid y 5 en cualquier Hotel101 del mundo). ACERCA DEL PROMOTOR Hotel 101 Global Pte. Ltd. es la filial mundial de expansi\u00f3n hotelera registrada en Singapur de la empresa matriz filipina DoubleDragon Corporation.  DoubleDragon Corporation es un holding de inversiones que cotiza en la Bolsa de Valores de Filipinas (Ticker: DD) con m\u00e1s de 2.800 millones de d\u00f3lares en activos, principalmente en el sector inmobiliario, centrado en la generaci\u00f3n de ingresos recurrentes a trav\u00e9s de su cartera de edificios de oficinas en Metro Manila, la cadena de centros comerciales City Mall, los complejos de almacenes industriales Central Hub y una cartera operativa de m\u00e1s de 8.000 habitaciones de hotel, la mayor\u00eda de ellas bajo su marca propia Hotel IOI, la primera cadena hotelera filipina en expandirse a nivel mundial. DoubleDragon Corporation se ha fusionado con JVSPAC Acquisition Corporation de manera que la entidad combinada cotice p\u00fablicamente en la bolsa de EEUU EL PRECIO NO INCLUYE IMPUESTOS NI GASTOS DE NOTAR\u00cdA O REGISTRO NO COBRAMOS HONORARIOS AL COMPRADOR  \u00a1Para m\u00e1s informaci\u00f3n, no dude en contactarnos!\",\"hasVideo\":true,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/d3/0e/75/1249513048.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/a1/52/b1/1249513049.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/50/05/05/1249513050.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/7d/9e/a0/1249513178.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/72/fc/40/1249513155.webp\",\"tag\":\"garden\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/62/00/6e/1249513051.webp\",\"tag\":\"garden\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/fe/a1/38/1249513181.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/d2/28/31/1249513182.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/57/48/ba/1249513195.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/6c/c9/b5/1249513199.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/d5/29/ac/1249513109.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/1c/2b/d4/1249513223.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/c9/2f/08/1249513226.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ee/30/df/1249513110.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/9c/61/03/1249513253.webp\",\"tag\":\"swimmingPool\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e9/9d/02/1249513257.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/b3/40/1e/1249513112.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e2/97/04/1249513275.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/0f/f0/ef/1249513279.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ea/70/89/1249513281.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e8/53/ff/1249513206.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/8e/70/29/1249513397.webp\",\"tag\":\"kitchen\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/46/d3/0a/1249513317.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/13/e5/42/1249513318.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/d3/34/90/1249513319.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/44/93/9a/1249513398.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/66/5e/ab/1249513608.webp\",\"tag\":\"plan\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"NOOW | MADRID\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919016557\",\"formattedPhone\":\"919 01 65 57\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919016557\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Vilma D\u00edaz \",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"noow-distrito-madrid\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Valdebebas - Valdefuentes, Madrid\",\"description\":\"Pisos\",\"title\":\"Estudios en Avenida Fuerzas Armadas (Condo Hotel)  en Fuerzas Armadas, 400\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":true,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Estudios en Avenida Fuerzas Armadas (Condo Hotel) \",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"105608690\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/65/9b/78/1257701442.webp\",\"numPhotos\":31,\"price\":198800.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":198800.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"Fuerzas Armadas, 328\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Hortaleza\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Valdebebas - Valdefuentes\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-16-006\",\"latitude\":40.4818068,\"longitude\":-3.6205463,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/105608690/\",\"description\":\"Venta de habitaciones de hotel en el nuevo proyecto de Hotel 101 en Valdebebas, Madrid. Esta empresa ofrece la posibilidad de invertir en habitaciones de hotel en edificios de nueva construcci\u00f3n llevado a cabo por la constructora Ferrovial. Se trata de una nueva oportunidad para quienes buscan comprar una propiedad y obtener una rentabilidad sin necesidad de dedicarle tiempo y esfuerzo en conseguirlo mediante el arrendamiento. Esta compa\u00f1\u00eda tiene su sede en Singapur, cotiza en bolsa mediante El Nasdaq en Estados Unidos y ha comenzado una fase de expansi\u00f3n internacional con la construcci\u00f3n de hoteles en Jap\u00f3n, Estados Unidos y Espa\u00f1a. Con respecto a esto \u00faltimo, Hotel101 Global ha elegido a Madrid para erigir uno de sus edificios. Esta iniciativa cuenta con la colaboraci\u00f3n de Bafre Inmobiliaria, encargada de comercializar habitaciones de hotel en Valdebebas de esta marca. El precio por habitaci\u00f3n es de 188.800 euros + IVA. \u00bfC\u00f3mo es el negocio que propone Hotel101 Global? Este modelo de negocio se desarrolla bajo el concepto de asset-light y se puede exportar a m\u00e1s de 100 pa\u00edses a nivel mundial. Adem\u00e1s, se espera que el efecto de red de esta marca contribuya a a\u00f1adir valor. En particular, Hotel101 Global ofrece un sistema de bed and breakfast uniforme y consistente. En este sentido, todas las unidades son de 21 metros cuadrados id\u00e9nticos, con 1 cama doble y una cama extra, cocina y muebles de paquete plano estandarizados. A su vez, la propiedad fragmentada de los edificios permite adquirir habitaciones para generar ingresos pasivos mediante el alquiler. A diferencia de otras plataformas, en este sistema no hay fricci\u00f3n con otras personas que utilizan apartamentos como residencia familiar principal. Adem\u00e1s, estos edificios no reducen el inventario existente de unidades para alquileres a largo plazo. Estandarizaci\u00f3n y eficiencia Los hoteles de esta marca cuentan con instalaciones completas de piscina, gimnasio, terraza, c\u00e9sped, salas de funci\u00f3n y barra al aire libre. Adem\u00e1s, al disponer de un solo tipo de habitaci\u00f3n, la eficiencia es mayor. De esta manera, los clientes saben con qu\u00e9 se van a encontrar sin importar d\u00f3nde est\u00e9n. Todas las habitaciones son unidades de condominio con t\u00edtulo individual con propiedad fragmentada. Al ser m\u00e1s f\u00e1ciles de dise\u00f1ar, construir y mantener, en cada habitaci\u00f3n se aprecian las facultades y particularidades que hacen \u00fanico a este proyecto con precios muy din\u00e1micos. Cada cuarto de hotel de esta marca tiene los mismos ajustes y caracter\u00edsticas. Esto incluye las bombillas, las camas y hasta los pomos de las puertas. Por \u00faltimo, este producto adopta precios din\u00e1micos que suben y bajan dependiendo de la oferta y demanda en la fecha de reserva elegida por el cliente.\",\"hasVideo\":true,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/65/9b/78/1257701442.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e1/4b/a5/1257698486.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/f1/49/ec/1257698678.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/70/2f/4d/1257698487.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/cf/ac/8d/1257698485.webp\",\"tag\":\"swimmingPool\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/8a/ea/a8/1257698863.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/74/7d/85/1257698824.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/66/64/f7/1257698864.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/36/d1/3e/1257698865.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/77/c6/bc/1257698490.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ac/06/7a/1257698491.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/18/45/3a/1257698866.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/bb/7e/f5/1257698867.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/7e/11/8f/1257698492.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/7e/45/8a/1257698873.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/80/af/29/1257698874.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/26/f4/aa/1257698826.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/25/ac/e9/1257698827.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/3e/07/d9/1257698828.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/da/fb/80/1257699382.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/5d/04/58/1257699423.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/17/cf/17/1257699337.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/99/a2/bb/1257699380.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/a0/b4/36/1257699381.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/1e/11/77/1257699424.webp\",\"tag\":\"kitchen\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e5/b3/de/1257699716.webp\",\"tag\":\"garden\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e9/81/11/1278412938.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/be/89/18/1278412718.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/a4/5e/dd/1278412939.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/0b/50/c7/1278412719.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/43/0b/ea/1278412963.webp\",\"tag\":\"plan\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Bafre Inmobiliaria\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919019590\",\"formattedPhone\":\"919 01 95 90\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919019590\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Estudio Hotel\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"bafre-inmobiliaria\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Valdebebas - Valdefuentes, Madrid\",\"description\":\"Pisos de 1 habitaciones\",\"title\":\"Estudio Hotel 101 Valdebebas en Fuerzas Armadas, 328\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":true,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Estudio Hotel 101 Valdebebas\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"105963242\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/30/9e/e2/1268571226.webp\",\"numPhotos\":20,\"price\":198800.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":198800.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"Barrio Valdebebas - Valdefuentes\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Hortaleza\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Valdebebas - Valdefuentes\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-16-006\",\"latitude\":40.4812768,\"longitude\":-3.6195906,\"showAddress\":false,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/105963242/\",\"description\":\"Engel&V\u00f6lkers comercializa esta extraordinaria oportunidad de inversi\u00f3n con rentabilidad estimada entre 6-8% en Valdebebas, el nuevo desarrollo urbano de mayor crecimiento en Madrid de los \u00faltimos a\u00f1os. La prestigiosa empresa hotelera Hotel101 Global Pte. Ltd. , que acaba de lanzar su salida a la Bolsa de Valores de EEUU, con una valoraci\u00f3n de 2.3 mil millones de d\u00f3lares, ser\u00e1 la promotora de este ambicioso proyecto ya en construcci\u00f3n. La compa\u00f1\u00eda, en pleno proceso de expansi\u00f3n, est\u00e1 gestionando nuevos desarrollos de Hoteles101 en Los Angeles y Niseko (Jap\u00f3n), escogiendo Madrid para la apertura del que ser\u00e1 su primer proyecto Hotel101 en Europa, el Hotel101-Madrid, poniendo a la venta la totalidad de los 680 estudios.   Todas las unidades inmobiliarias, de 21m2, disfrutar\u00e1n de un excelente emplazamiento, junto al aeropuerto internacional Madrid- Barajas y a escasos 5 min en coche del recinto de convenciones IFEMA, uno de los m\u00e1s grandes de Europa. Igualmente, su situaci\u00f3n junto al trazado del futuro circuito del Gran Premio de la F\u00f3rmula 1, convierten a este hotel, en una excelente oportunidad de inversi\u00f3n. Su adquisici\u00f3n en rentabilidad ofrece una excelente oportunidad a los inversores, permitiendo diversificar su portfolio de activos. El comprador podr\u00e1 ceder la explotaci\u00f3n de su estudio a la cadena hotelera, con una rentabilidad media estimada de un 6-8%. De la misma manera, podr\u00e1 venderlo o hipotecarlo, al adquirir desde el primer momento, un t\u00edtulo de propiedad inmobiliaria con car\u00e1cter de unidad registral independiente y privativa. El complejo contar\u00e1 con restaurante, piscina exterior, centro de negocios, salones de actos y un gimnasio, as\u00ed como un espacio comercial. La cadena hotelera ser\u00e1 la encargada del equipamiento del inmueble y de la gesti\u00f3n hotelera, cubriendo la totalidad de costes de mantenimiento y funcionamiento de las zonas comunes.   El reparto de dividendos ser\u00e1 mensual entre los propietarios de los inmuebles con rentabilidades que pueden alcanzar el 9% en el caso de ocupaciones superiores al 90%. La finalizaci\u00f3n de las obras del hotel est\u00e1 prevista para el primer trimestre del 2026, con el fin de que est\u00e9 operativo antes del comienzo del Gran Premio de F\u00f3rmula 1, al que se podr\u00e1 ir andando desde el hotel. Conf\u00ede su inversi\u00f3n inmobiliaria en el mejor socio y despreocupese de todas las gestiones del alquiler. SOLICITE YA SU PLAZA EN LA PR\u00d3XIMA REUNI\u00d3N INFORMATIVA.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/30/9e/e2/1268571226.webp\",\"tag\":\"swimmingPool\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/82/18/d2/1268571212.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/c4/65/17/1268571223.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/59/23/10/1268571194.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/a9/b6/1e/1268571224.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/7a/aa/0a/1268571159.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/9d/90/d6/1268571130.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/f5/f8/26/1268571225.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/b1/d9/26/1268571227.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/f0/02/83/1268571228.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/7b/a7/9f/1268571229.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/22/ed/55/1268571231.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/66/5f/fd/1268571253.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/49/a0/a2/1268571254.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/5f/10/38/1268571161.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/61/cf/3a/1268571131.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/9f/d9/04/1268571162.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/28/7c/a1/1268571273.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/36/3b/d2/1268571269.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ef/38/00/1268571132.webp\",\"tag\":\"views\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Engel & V\u00f6lkers Madrid\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919016378\",\"formattedPhone\":\"919 01 63 78\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919016378\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Engel & V\u00f6lkers Madrid\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"engel-volkers-madrid\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Valdebebas - Valdefuentes, Madrid\",\"description\":\"Pisos de 1 habitaciones\",\"title\":\"en Valdebebas\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"en Valdebebas\",\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":false,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"104345064\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/69/e7/df/1278684969.webp\",\"numPhotos\":3,\"price\":200000.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":200000.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle Alfredo Aleix, 15\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Carabanchel\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Buena Vista\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-11-006\",\"latitude\":40.3683803,\"longitude\":-3.7557511,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/104345064/\",\"description\":\"Pronto se levantar\u00e1 una nueva joya arquitect\u00f3nica en esta vibrante comunidad. Este residencial de 9 viviendas en r\u00e9gimen de cooperativa libre est\u00e1 dise\u00f1ado para ofrecerte el m\u00e1ximo confort y calidad de vida. Con opciones de 1 y 3 dormitorios, cada espacio ha sido meticulosamente planificado para adaptarse a tus necesidades y preferencias. \u00bfBuscas un lugar para disfrutar del cielo de Madrid? \u00a1El \u00e1tico con su amplia terraza te ofrece vistas panor\u00e1micas que te dejar\u00e1n sin aliento! Imagina tus momentos m\u00e1s especiales bajo el sol o las estrellas, compartiendo risas y creando recuerdos inolvidables con tus seres queridos.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/69/e7/df/1278684969.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/db/9f/ca/1217746206.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/60/f5/9d/1217781382.webp\",\"tag\":\"plan\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Grupo EM Inmobiliaria\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919017463\",\"formattedPhone\":\"919 01 74 63\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919017463\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Grupo EM\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"grupoem\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Buena Vista, Madrid\",\"description\":\"Pisos y \u00e1ticos de 1, 2 y 3 habitaciones\",\"title\":\"Residencial Alfredo Aleix en calle Alfredo Aleix, 15\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":true,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Residencial Alfredo Aleix\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"104540178\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/25/d4/39/1226061993.webp\",\"externalReference\":\"Nosia\",\"numPhotos\":16,\"price\":200391.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":200391.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"Los cerros s/n\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Vic\u00e1lvaro\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Los Cerros\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-19-006\",\"latitude\":40.4010147,\"longitude\":-3.5348334,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/104540178/\",\"description\":\"100% RESERVADO. S\u00d3LO HAY DISPONIBILIDAD DE VIVIENDAS PARA PERSONAS CON MOVILIDAD REDUCIDA. Nosia es una futura cooperativa de viviendas de 2 y 3 dormitorios, todas exteriores y con terraza, al menos una plaza de garaje y un trastero, en una excelente ubicaci\u00f3n dentro de la etapa 1 del nuevo desarrollo urban\u00edstico de Los Cerros.  Este conjunto residencial de 110 viviendas VPPB (Vivienda Protegida de Precio B\u00e1sico), contar\u00e1 con unas cuidadas zonas comunes que incluyen piscina, zona ajardinada, parque infantil, sala multiusos y bicicletero, adem\u00e1s de un local comercial en planta calle. Podr\u00e1s elegir entre varias tipolog\u00edas y orientaciones, incluyendo \u00e1ticos con amplias terrazas. Los acabados de las viviendas son otro aspecto para destacar, con tarima laminada en sal\u00f3n y dormitorios, y gres cer\u00e1mico para solados y alicatados de cocinas y ba\u00f1os, pudiendo elegir entre varias opciones de acabados para personalizar la vivienda a tu gusto. La cocina se entregar\u00e1 amueblada con muebles altos y bajos y algunos electrodom\u00e9sticos (placa de inducci\u00f3n, horno y campana extractora). UN PROYECTO SOSTENIBLE Y EFICIENTE Tanto el edificio como las viviendas han sido dise\u00f1adas bajo altos est\u00e1ndares de sostenibilidad, aplicando materiales y sistemas constructivos que mejoran la eficiencia energ\u00e9tica, lo que supone un menor consumo, mayor ahorro y cuidado del medio ambiente.  Entre otras medidas, todas las viviendas estar\u00e1n dotadas de un sistema de aerotermia centralizada, para la producci\u00f3n de agua caliente y calefacci\u00f3n, que se distribuir\u00e1 mediante suelo radiante/refrescante.  UBICADA EN EL FUTURO BARRIO M\u00c1S VERDE DE MADRID Nosia se ubica en la fase 1 de Los Cerros, uno de los cinco grandes desarrollos del sureste que cuenta con acceso directo a la M-45. Limita al norte con los municipios de Coslada y San Fernando de Henares, al sur con la autopista de peaje R3, al oeste con El Ca\u00f1averal y al este con el espacio protegido del Cerro de la Herradura. Las obras de urbanizaci\u00f3n de este nuevo \u00e1mbito se dividen en 3 etapas y las de la etapa 1 ya han comenzado. Gracias a su ubicaci\u00f3n, gozar\u00e1 de excelentes comunicaciones, pero sobre todo destacar\u00e1 por ser el barrio m\u00e1s verde de Madrid. El 40% del \u00e1mbito se destinar\u00e1 a zonas verdes y espacios libres, lo que incrementar\u00e1 la calidad de vida de los nuevos vecinos de este barrio que podr\u00e1n disfrutar de agradables paseos, hacer deporte en un entorno sin contaminaci\u00f3n, tomar el aire o desconectar del d\u00eda a d\u00eda. Si est\u00e1s buscando vivienda asequible de obra nueva en Madrid, esta es tu oportunidad.  Contacta con nosotros o visita nuestra Oficina de ventas CON CITA PREVIA en la Calle Cerro del Monte, 5 (entrada por Avenida Blas de Lezo), en El Ca\u00f1averal. Esta nueva promoci\u00f3n de Viviendas de Protecci\u00f3n P\u00fablica de Precio B\u00e1sico (VPPB) se desarrolla en r\u00e9gimen de cooperativa. *Los precios publicados no incluyen IVA.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/25/d4/39/1226061993.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/67/5c/b7/1225572980.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/22/80/1a/1225572122.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/f3/27/dc/1225572136.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/da/e4/5e/1225572153.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/45/b5/d6/1226061944.webp\",\"tag\":\"swimmingPool\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/f7/d8/7a/1226061994.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/28/06/d1/1227138079.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/50/54/7e/1227138134.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/80/6c/25/1227327702.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/48/72/53/1227138080.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/54/ef/67/1227138169.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ae/21/df/1227138170.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e6/44/4d/1227138131.webp\",\"tag\":\"kitchen\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/13/e1/9a/1227138132.webp\",\"tag\":\"room\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/14/0d/92/1227138178.webp\",\"tag\":\"room\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Aurora\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919030735\",\"formattedPhone\":\"919 03 07 35\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919030735\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Nosia\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"aurora-homes\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Los Cerros, Madrid\",\"description\":\"Pisos de 2 habitaciones\",\"title\":\"Nosia en Los cerros s/n\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Nosia\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"106290222\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/9e/4a/d2/1279283368.webp\",\"numPhotos\":2,\"price\":206865.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":206865.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"PROV AHIJONES-BERROCALES 2 176 ,PARCELA RC.7.3.2, 176\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Vic\u00e1lvaro\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Los Berrocales\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-19-005\",\"latitude\":40.3687148,\"longitude\":-3.5856785,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/106290222/\",\"description\":\"Tenemos el placer de presentarles este nuevo proyecto de obra nueva de viviendas de VPPL, en uno de los nuevos desarrollos urban\u00edsticos con mayor proyecci\u00f3n ubicado en el sureste de Madrid, concretamente en Activitas Inversi\u00f3n Inmobiliaria SL a partir de octubre de 2024 tiene el placer de comercializar un nuevo proyecto de viviendas de obra nueva en Los Berrocales. Se trata de viviendas de VPPL, en uno de los nuevos desarrollos urban\u00edsticos con mayor proyecci\u00f3n ubicado en el sureste de Madrid, concretamente en Los Berrocales.   Residencial Los Berrocales es un singular proyecto de 38 viviendas de 1, 2 y 3 dormitorios donde las distribuciones bien pensadas maximizan el espacio e incluyen en su precio de VPPL dos plazas de garaje y un trastero, en la mayor\u00eda de las viviendas.   Residencial Berrocales es una urbanizaci\u00f3n privada que consta de conserjer\u00eda y en la que podr\u00e1s disfrutar de piscina con su zona de aseos y un parking exterior de bicicletas.   La ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica en el este de Madrid le hace un lugar de futuro a 10 minutos de la Plaza de Conde Casal o la calle O\u00b4Donnell, a tan solo 2 minutos del C. C. La Gavia y con un acceso inmejorable por carretera delimitando al sur con la A3, al este con la M-50, al oeste con la M-45 y por el norte la l\u00ednea 9 de metro.   Residencial Berrocales, la llave a una nueva vida! Nota legal:  Las im\u00e1genes mostradas en este anuncio no tienen car\u00e1cter definitivo ni contractual ya que se extraen del Proyecto B\u00e1sico y pueden sufrir modificaciones a lo largo del proceso constructivo. Durante el desarrollo del proyecto, la direcci\u00f3n facultativa por motivos t\u00e9cnicos o administrativos se reserva el derecho de efectuar algunas modificaciones en distribuciones, dimensiones, superficies y materiales, sin que ello suponga disminuci\u00f3n en la calidad de los materiales. Las im\u00e1genes de los amueblamientos incluyendo las cocinas son meramente orientativos para calcular espacios y no est\u00e1n incluidas en las ofertas de la venta de las viviendas.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/9e/4a/d2/1279283368.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/24/5b/48/1280594866.webp\",\"tag\":\"cellar\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Act\u00edvitas\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"911980636\",\"formattedPhone\":\"911 98 06 36\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34911980636\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Act\u00edvitas\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"262004824631149661-260427071\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Los Berrocales, Madrid\",\"description\":\"Pisos de 1 habitaciones\",\"title\":\"Residencial Berrocales en Prov Ahijones-berrocales 2 176 ,parcela Rc.7.3.2, 176\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Residencial Berrocales\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"107168909\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/42/c5/d5/1305593608.webp\",\"numPhotos\":11,\"price\":207344.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":207344.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"Poligono UZP0202 los Cerros, 87, 157\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Vic\u00e1lvaro\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Los Cerros\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-19-006\",\"latitude\":40.3997037,\"longitude\":-3.5418519,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/107168909/\",\"description\":\"\u00a1 NUEVO LANZAMIENTO! Descubre Selene, tu nuevo hogar en Los Cerros 213 viviendas de protecci\u00f3n p\u00fablica (VPPB) en cooperativa en Los Cerros, un entorno tranquilo con excelentes conexiones al centro de la capital.  Viviendas de 2 y 3 dormitorios en urbanizaci\u00f3n privada con unas completas zonas comunes: piscina, jardines, sala comunitaria, \u00e1rea infantil y zonas verdes donde pasear.  Garaje y trastero incluidos. Ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica: junto a M-45, M-50 y R-3, con previsi\u00f3n de transporte p\u00fablico. \u2022Eficiencia y confort: Aerotermia con suelo radiante y refrescante. Fachada con aislamiento t\u00e9rmico y ac\u00fastico (SATE). Cocina equipada con electrodom\u00e9sticos. Inf\u00f3rmate ahora y accede a tu nuevo hogar  Punto de Venta: Avda. de las Suertes n\u00ba 32, 28051 Madrid.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/42/c5/d5/1305593608.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/80/74/0d/1305593648.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/d6/69/6f/1305593649.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/5f/0a/e9/1305593575.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/f6/b2/e9/1305593650.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/06/1a/27/1305593651.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/dd/e0/56/1305593652.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/8b/46/0e/1305593663.webp\",\"tag\":\"swimmingPool\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/4a/82/e1/1305593664.webp\",\"tag\":\"swimmingPool\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/04/c6/80/1305593576.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/7c/32/28/1305593665.webp\",\"tag\":\"views\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"\u00danico Homes\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919380086\",\"formattedPhone\":\"919 38 00 86\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919380086\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"\u00danico \",\"userType\":\"professional\",\"agencyLogo\":\"https://st3.idealista.com/81/4f/04/260536408631864522-260430032.gif\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"260536408631864522-260430032\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Los Cerros, Madrid\",\"description\":\"Pisos de 2 y 3 habitaciones\",\"title\":\"Selene en Poligono Uzp0202 los Cerros, 87, 157\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Selene\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"106228953\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/be/1e/f8/1286542674.webp\",\"externalReference\":\"22193\",\"numPhotos\":19,\"floor\":\"bj\",\"price\":209000.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":209000.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"plaza Mayor de Villaverde\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Villaverde\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Villaverde Alto\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-17-001\",\"latitude\":40.3457849,\"longitude\":-3.7062405,\"showAddress\":false,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/106228953/\",\"description\":\"VIVIENDAS A ESTRENAR CON GIMNASIO, PISCINA, GARAJE Y TRASTERO EN VILLAVERDE Licencia de Obras: Solicitada \u2192 Comienzo de obras: 2\u00ba trimestre de 2025 \u2192 Entrega: 4\u00ba trimestre de 2026Promoci\u00f3n exclusiva de obra nueva, de venta sobre plano, ubicada en el Casco Hist\u00f3rico de Villaverde, al sur de Madrid capital. Edificio compuesto por 12 viviendas de 1, 2 y 3 dormitorios, con garaje y trastero y con todos los servicios que necesitas a menos de 15 minutos de tu hogar. Cocinas con muebles altos y bajos de gran capacidad. Puertas de entrada blindada con cerradura de seguridad. Edificio de tres alturas, con dise\u00f1o vanguardista y zonas comunes: gimnasio, zonas verdes y piscina. Acabados de calidad que permiten ofrecer una Calificaci\u00f3n Energ\u00e9tica Tipo B (en Fase de Proyecto)Perfectamente comunicado a trav\u00e9s de transporte p\u00fablico y con las arterias principales de conexi\u00f3n con el centro de la ciudad, podr\u00e1s disponer de la cercan\u00eda a colegios, centros deportivos y de ocio, as\u00ed como a zonas comerciales y restauraci\u00f3n sin salir del barrio. \u00bfEres urbanita? \u00bfTe gusta disfrutar de las ventajas de vivir en el centro de ciudad y tener toda la oferta de servicios a 15 minutos de tu casa? El proyecto URBAN 15 es lo que est\u00e1s buscando, promociones de viviendas situadas en barrios c\u00e9ntricos que te ofrecen el concepto de vida gentrificada. Empieza a construir la ciudad del Siglo XXI. Dentro de este concepto, Plaza Mayor de Villaverde, 8, es una de nuestras propuestas en Villaverde. No dejes escapar el hogar que est\u00e1s buscando, \u00a1ap\u00fantate ya y s\u00e9 el primero en elegir!\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/be/1e/f8/1286542674.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/2f/8f/c0/1286542675.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/23/3a/36/1286542676.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ca/53/97/1286542677.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/91/f3/46/1286542678.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/0a/ca/89/1286542679.webp\",\"tag\":\"kitchen\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/4a/c6/20/1286542680.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/8c/a0/4f/1286542681.webp\",\"tag\":\"kitchen\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/cf/8e/43/1286542682.webp\",\"tag\":\"kitchen\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/5f/a9/3b/1286542683.webp\",\"tag\":\"kitchen\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/b9/40/6d/1286542684.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/95/f9/9e/1286542685.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/75/dd/01/1286542686.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/59/b2/3b/1286542687.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/95/0d/e1/1286542688.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ca/eb/a2/1286542342.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/b8/73/c5/1286542689.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/9c/f2/61/1286542690.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/a4/26/4f/1286542691.webp\",\"tag\":\"plan\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Diglo Servicer\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919389125\",\"formattedPhone\":\"919 38 91 25\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919389125\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"departamento\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"diglo\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Villaverde Alto, Madrid\",\"description\":\"Pisos de 1 y 2 habitaciones\",\"title\":\"Residencial Plaza Mayor De Villaverde en plaza Mayor de Villaverde\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":true,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"RESIDENCIAL PLAZA MAYOR DE VILLAVERDE\",\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":false,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"105928635\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/9a/5f/63/1274685421.webp\",\"externalReference\":\"NE \",\"numPhotos\":12,\"price\":211128.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":211128.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle Provisional Ahijones Cuarenta y Cinco, 35\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Vic\u00e1lvaro\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Los Ahijones\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-19-007\",\"latitude\":40.3892024,\"longitude\":-3.5740277,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/105928635/\",\"description\":\"APROVECHA LA OPORTUNIDAD DE APUNTARTE AL LISTADO PARA ADHERIRTE A NUESTRA COOPERATIVA PARA VIVIENDAS DE VPPB Un proyecto moderno, funcional y sostenible para viviendas de VPB de 1, 2 y 3 dormitorios dise\u00f1ado para maximizar comodidad y calidad de vida, cada unidad incluye dos plazas de garaje y trastero, asegurando la practicidad esencial para tu vida cotidiana. La ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica permite un f\u00e1cil acceso a transporte p\u00fablico, colegios y comercios, lo que convierte a este proyecto en una opci\u00f3n ideal para familias que buscan un entorno seguro y accesible. Cada hogar ha sido dise\u00f1ado con atenci\u00f3n a las distribuciones interiores, asegurando que la luz natural inunde cada espacio. Adem\u00e1s, se han incorporado modernas instalaciones y acabados de buena calidad, complementados por amplias y acogedoras terrazas, ideales para disfrutar del aire libre y la convivencia familiar. La sostenibilidad, la funcionalidad y el cuidado por los detalles son importantes para que puedas disfrutar de tu nuevo hogar. Adem\u00e1s, el complejo cuenta con amplias \u00e1reas verdes, piscina, espacios comunitarios y conserjer\u00eda que fomentan la convivencia entre los residentes.   Ahijones contar\u00e1 con todos los servicios, tanto p\u00fablicos como privados, necesarios para el d\u00eda a d\u00eda. Adem\u00e1s, contar\u00e1 con m\u00e1s de 1.000. 000 de m2 de zonas verdes y arbolado y se integrar\u00e1 dentro del proyecto municipal de Bosque Metropolitano. En el proyecto, tambi\u00e9n se incorporan m\u00e1s de 24 km de carril bici, que conectan entre s\u00ed las zonas verdes y las principales zonas del desarrollo. Un nuevo barrio perfectamente comunicado tanto en transporte p\u00fablico como privado. Acceso directo a la M-45 y la R-3 que enlaza con la A-3, con la A-2. Adem\u00e1s, dispone de conexi\u00f3n directa con la Prolongaci\u00f3n de O\u2019Donnell que ofrece acceso directo al centro de Madrid. Los Ahijones ser\u00e1 el \u00fanico de los nuevos Sectores del Este que en su primera etapa disponga de una parada de metro de la l\u00ednea 9 en el propio barrio. De este modo, el intercambiador de RENFE de Vic\u00e1lvaro se encontrar\u00e1 a una sola parada de Metro y al centro de Madrid se podr\u00e1 acceder en 15 minutos. Tambi\u00e9n se han proyectado diferentes l\u00edneas de autob\u00fas y la incorporaci\u00f3n de las l\u00edneas de Bus de Tr\u00e1nsito R\u00e1pido que recorrer\u00e1n la Gran V\u00eda del Sureste teniendo previstas varias paradas en Los Ahijones.   * El coste de la vivienda es aproximado. Toda la documentaci\u00f3n expuesta puede sufrir variaciones por razones t\u00e9cnicas, jur\u00eddicas, administrativas o por decisi\u00f3n de la cooperativa.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/9a/5f/63/1274685421.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/95/fd/3c/1274685294.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/32/a3/9d/1274685085.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/2a/91/66/1274684901.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/82/a6/95/1274684835.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/d7/20/8d/1267363508.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/16/42/da/1267363572.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/c4/81/a7/1267363509.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/12/0a/ba/1267363510.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ba/5b/63/1267363585.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/f6/ba/e5/1267363511.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ce/58/4b/1267363586.webp\",\"tag\":\"bathroom\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Novariam\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919016225\",\"formattedPhone\":\"919 01 62 25\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919016225\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Novariam\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"residencialnuevoenebro\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Los Ahijones, Madrid\",\"description\":\"Pisos de 1, 2 y 3 habitaciones\",\"title\":\"Residencial Nuevo Enebro en calle Provisional Ahijones Cuarenta y Cinco, 35\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Residencial Nuevo Enebro\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"106600238\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/15/94/8f/1289046635.webp\",\"numPhotos\":17,\"price\":214000.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":214000.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"Gonz\u00e1lez Soto, 21\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Puente de Vallecas\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Numancia\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-13-006\",\"latitude\":40.4004395,\"longitude\":-3.6630289,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/106600238/\",\"description\":\"Descubre Gonz\u00e1lez Soto Residencial: Modernidad, Luz y Exclusividad en Puente de Vallecas En DMARCHEE, expertos en promoci\u00f3n inmobiliaria y gesti\u00f3n de cooperativas, presentamos Gonz\u00e1lez Soto Residencial, un proyecto \u00fanico en r\u00e9gimen de Cooperativa en el coraz\u00f3n del barrio de Numancia, distrito Puente de Vallecas, Madrid. Este desarrollo destaca por su dise\u00f1o contempor\u00e1neo, orientaci\u00f3n privilegiada y su compromiso con la calidad de vida de sus residentes. El Proyecto Gonz\u00e1lez Soto Residencial est\u00e1 dise\u00f1ado para quienes valoran la exclusividad y la funcionalidad en un entorno urbano. El edificio, orientado al sur, ofrece una excelente iluminaci\u00f3n natural y vistas despejadas. Consta de:  7 viviendas de 2 dormitorios, dise\u00f1adas con distribuci\u00f3n eficiente, ideales para parejas o familias.  2 espectaculares \u00e1ticos de 2 y 3 dormitorios, que destacan por sus amplias terrazas y vistas privilegiadas, pensados para quienes buscan algo m\u00e1s que un hogar.  14 plazas de garaje, garantizando comodidad y seguridad para los residentes. Los acabados modernos y los materiales de alta calidad convierten cada vivienda en un espacio funcional, elegante y acogedor. La Zona: Numancia y Puente de Vallecas Situado en una zona de gran dinamismo y transformaci\u00f3n, Gonz\u00e1lez Soto Residencial se beneficia de una ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica con excelentes conexiones al centro de Madrid y a la M-30. El barrio cuenta con una amplia oferta de servicios: colegios, centros de salud, comercios y parques recientemente renovados. Numancia es un \u00e1rea que combina tradici\u00f3n y modernidad, con proyectos urbanos que han mejorado su calidad de vida, haciendo de este barrio una apuesta segura para el presente y el futuro. Ventajas de Vivir en Gonz\u00e1lez Soto Residencial  Orientaci\u00f3n sur y espacios luminosos, maximizando el confort y la eficiencia energ\u00e9tica.  Viviendas exclusivas en un edificio boutique que garantiza privacidad y tranquilidad.  Zona en constante crecimiento, ideal para quienes buscan un entorno con proyecci\u00f3n y un valor a\u00f1adido a su inversi\u00f3n.  Excelente conectividad con transporte p\u00fablico (metro y autobuses) y v\u00edas principales, para moverse f\u00e1cilmente por la ciudad. En Gonz\u00e1lez Soto Residencial no solo encontrar\u00e1s un hogar, sino una forma de vida que combina calidad, comodidad y un entorno en plena evoluci\u00f3n. \u00a1Ven y descubre el lugar donde empieza tu nueva vida! Para m\u00e1s informaci\u00f3n, no dudes en contactarnos. En DMARCHEE estamos comprometidos en ayudarte a construir tu futuro.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/15/94/8f/1289046635.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/c4/fc/3d/1289046575.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/5a/6f/bb/1288808073.webp\",\"tag\":\"kitchen\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/6b/59/8f/1289046601.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/cb/43/54/1288808049.webp\",\"tag\":\"waitingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/a5/46/a4/1288808008.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/22/87/f6/1289046648.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/18/2a/dc/1288808084.webp\",\"tag\":\"waitingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e6/54/42/1288808086.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/11/53/89/1288808190.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e9/38/64/1289063394.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e2/33/4d/1289062324.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/b0/d8/92/1288808191.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/32/36/b0/1288808262.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/f2/21/78/1288808363.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/9e/b3/30/1288808360.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/67/58/82/1288808192.webp\",\"tag\":\"plan\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"DMARCHEE\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919030476\",\"formattedPhone\":\"919 03 04 76\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919030476\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Departamento\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"dmarchee\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Numancia, Madrid\",\"description\":\"Pisos y \u00e1ticos de 2 y 3 habitaciones y garajes\",\"title\":\"Gs21 en Gonz\u00e1lez Soto, 21\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":true,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"GS21\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"101896749\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/65/2f/42/1215243733.webp\",\"numPhotos\":15,\"price\":219600.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":219600.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle Durazno, 9\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Carabanchel\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Puerta Bonita\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-11-005\",\"latitude\":40.375583,\"longitude\":-3.7485258,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/101896749/\",\"description\":\"\u00a1OBRAS INICIADAS! Descubre la comodidad y el estilo de vida moderno en nuestro innovador residencial con piscina que ofrece viviendas con terrazas de 2 y 3 dormitorios y 2 ba\u00f1os, \u00e1ticos y bajos con jard\u00edn con unas vistas espectaculares de Madrid. \u00bfConoces la climatizaci\u00f3n por suelo radiante/refrescante? En Durazno Residencial podr\u00e1s disfrutar de las sensaciones que da pisar un suelo calentito en invierno y fresco en verano, acomodando tu casa para que tengas el confort que buscas en tu hogar. En Durazno Residencial, podr\u00e1s acondicionar la vivienda a tu personalidad, pudiendo elegir los acabados que mejor se adapten a ti y a tu estilo de vida, adem\u00e1s tendr\u00e1s cocinas completas con muebles de gran capacidad y dise\u00f1os diferentes para que encuentres la combinaci\u00f3n perfecta que refleje tu personalidad. Pensando en la sostenibilidad y la eficiencia energ\u00e9tica, nuestro edificio cuenta con paneles solares que minimizan el consumo de energ\u00eda para el suministro de agua caliente, proporcion\u00e1ndote un hogar m\u00e1s ecol\u00f3gico. Durazno Residencial es un edificio pensado para gente joven como t\u00fa, en el que podr\u00e1s disfrutar de nuestras modernas instalaciones, incluyendo una zona com\u00fan con piscina para refrescarte en los d\u00edas soleados y disfrutar con tu gente o descansar del bullicio de la capital. Cada vivienda en Durazno Residencial viene con trastero, y si lo deseas, la opci\u00f3n de garaje con pre instalaci\u00f3n para cargador el\u00e9ctrico en cada plaza. \u00bfBuscas obra nueva en Carabanchel? \u00bfTe interesa encontrar pisos nuevos en Carabanchel? Descubre la calidad, el confort y la innovaci\u00f3n en Durazno Residencial, cerca del centro de salud de Puerta Bonita. Te invitamos a ser parte de esta experiencia \u00fanica y moderna. \u00a1No pierdas la oportunidad de asegurar tu lugar en este emocionante proyecto! Cont\u00e1ctanos ahora para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n y dar el primer paso hacia tu nuevo hogar en Durazno Residencial. \u00a1Bienvenido a tu vida mejorada en Carabanchel!\",\"hasVideo\":true,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/65/2f/42/1215243733.webp\",\"tag\":\"swimmingPool\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/5c/ab/d3/1197003498.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/40/82/4a/1150919168.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/89/10/1e/1150919161.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/49/f7/01/1150919216.webp\",\"tag\":\"kitchen\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/3a/88/7a/1150919156.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/07/76/e2/1150919158.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/4b/5c/76/1150919150.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ec/47/49/1150919157.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/da/a0/2b/1161419044.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/90/id.pro.es.image.master/e0/49/4f/1292742480.webp\",\"tag\":\"photoOfTheSite\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/90/id.pro.es.image.master/5d/ac/e8/1292742471.webp\",\"tag\":\"photoOfTheSite\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/90/id.pro.es.image.master/9f/88/71/1292742472.webp\",\"tag\":\"photoOfTheSite\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/90/id.pro.es.image.master/26/73/9f/1292742481.webp\",\"tag\":\"photoOfTheSite\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/90/id.pro.es.image.master/2a/8b/4b/1292742483.webp\",\"tag\":\"photoOfTheSite\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Foro consultores inmobiliarios\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919388158\",\"formattedPhone\":\"919 38 81 58\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919388158\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Foro consultores \",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"foroconsultoresinmobiliarios\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Puerta Bonita, Madrid\",\"description\":\"Pisos y \u00e1ticos de 1, 2 y 3 habitaciones\",\"title\":\"Durazno Residencial en calle Durazno, 9\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Durazno Residencial\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"105366807\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/56/0f/de/1250015664.webp\",\"numPhotos\":7,\"price\":223000.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":223000.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle Maricara, 11\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Villaverde\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Butarque\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-17-003\",\"latitude\":40.3394886,\"longitude\":-3.6795176,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/105366807/\",\"description\":\"Residencial Butarque III, es una acogedora nueva promoci\u00f3n que dispone de 36 viviendas de 2 dormitorios, con uno o dos ba\u00f1os, con plaza de garaje, algunas de ellas con terrazas, con excelentes calidades, aerotermia por conductos, ventanas con rotura de puente t\u00e9rmico, pintura lisa, jard\u00edn, gimnasio\u2026 a 15 minutos andando de la estaci\u00f3n de metro Villaverde Bajo \u2013 Cruce, y paradas de autob\u00fas a 2 minutos (l\u00ednea 123 que te lleva a Legazpi y l\u00ednea 85 que te acerca a Atocha).  La vivienda se entrega sin amueblar, la foto de la cocina amueblada es orientativa como una idea de amueblamiento no incluida en el precio. A estos precios habr\u00e1 que incrementar el IVA (actualmente el 10%).\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/56/0f/de/1250015664.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/55/80/84/1250015654.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/cf/a2/ae/1250015655.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/be/27/5a/1250015666.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/04/40/ae/1250015647.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/b1/da/25/1250015657.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/90/67/ce/1250015648.webp\",\"tag\":\"facade\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Gesurbe\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919010695\",\"formattedPhone\":\"919 01 06 95\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919010695\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Gesurbe\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"gesurbe\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":true,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Butarque, Madrid\",\"description\":\"Pisos de 2 habitaciones y locales\",\"title\":\"Residencial Butarque Iii en calle Maricara, 11\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Residencial Butarque III\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopmentFinished\",\"text\":\"Obra nueva terminada\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"104509765\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/9d/f4/cc/1275390341.webp\",\"numPhotos\":11,\"price\":224300.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":224300.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"carretera Madrid a Rivas Jarama s/n\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Vic\u00e1lvaro\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Los Ahijones\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-19-007\",\"latitude\":40.390814,\"longitude\":-3.5734003,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/104509765/\",\"description\":\"\u00daLTIMAS UNIDADES Ahijones Horizon es la nueva propuesta residencial del grupo Asentis en la localidad de Los Ahijones. Ubicada en uno de los mejores desarrollos del este de Madrid, ponemos a tu disposici\u00f3n 87 viviendas en r\u00e9gimen VPPB, desde 91 m2.  Dise\u00f1adas para ofrecer una amplia variedad de vivienda con 2 y 3 dormitorios, 2 ba\u00f1os y balc\u00f3n, \u00e1ticos, y bajos con jard\u00edn, y as\u00ed, cubrir todas las necesidades de toda la familia. En el precio se incluye 2 Plaza de garaje, trastero y plaza para bicicleta. Si quieres ser el primero en conocer todos los avances de esta nueva obra rellena nuestro formulario y nos pondremos en contacto contigo. Tu nuevo hogar te est\u00e1 esperando en Los Ahijones.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/9d/f4/cc/1275390341.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/dc/88/c1/1275390363.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/36/a3/9e/1275390342.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/80/54/9d/1275390364.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/0a/11/94/1275390373.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/47/4a/ea/1275390384.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/48/3c/9e/1275390385.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/ea/23/08/1275390368.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/46/26/ab/1275390392.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/40/7d/db/1275390534.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/c3/b5/b2/1275390543.webp\",\"tag\":\"bathroom\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Asentis\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919388503\",\"formattedPhone\":\"919 38 85 03\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919388503\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Asentis\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"asentis-ahijones\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Los Ahijones, Madrid\",\"description\":\"Pisos de 2 habitaciones\",\"title\":\"Ahijones en carretera Madrid a Rivas Jarama s/n\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"AHIJONES\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"106161277\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/dd/17/d6/1282018241.webp\",\"numPhotos\":11,\"price\":224900.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":224900.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle Alfredo Aleix, 26\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Carabanchel\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Buena Vista\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-11-006\",\"latitude\":40.3685752,\"longitude\":-3.7555512,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/106161277/\",\"description\":\"M\u00e1s del 70% de viviendas comercializadas  YA REALIZADA LA DEMOLICI\u00d3N DE LAS EDIFICACIONES EXISTENTES EN EL SOLAR DONDE IR\u00c1 LA PROMOCI\u00d3N. Residencial Las Higueras es una promoci\u00f3n de viviendas libres de obra nueva en r\u00e9gimen de cooperativa con garaje, espacios trastero-de almacenamiento de bicicletas, sol\u00e1rium y piscina. Situado en el Barrio de Buenavista, estar\u00e1 compuesto por 26 viviendas de 1, 2 y 3 dormitorios, incluyendo viviendas en planta baja con amplios jardines, y \u00e1ticos con terrazas.  Residencial Las Higueras es un proyecto \u00fanico con todas las comodidades, que se ha concebido como un nuevo concepto de vivienda uniendo vanguardia y modernidad con el objetivo de ser un referente en la renovaci\u00f3n del barrio.  Por un lado, la amplia variedad de viviendas, que permiten elegir la opci\u00f3n que m\u00e1s se adapta a ti y a tu familia y, por otro lado, con la ventaja de tener todo cerca, seguir viviendo junto a los vecinos de siempre, dando lugar a una vida f\u00e1cil sin renunciar a las nuevas comodidades como tener plaza de garaje en el propio edificio, o disfrutar de darte un ba\u00f1o en la piscina situada en la azotea. Nuestro principal objetivo es ayudar a encontrar el hogar que m\u00e1s se adapta a cada circunstancia, para lo cual hemos dise\u00f1ado cada vivienda teniendo en cuenta cada detalle, con una combinaci\u00f3n de confort, dise\u00f1o y estilo \u00fanicos; destacando su cuidada y elevada memoria de calidades, mediante la incorporaci\u00f3n de acabados, materiales y sistemas avanzados que, sin lugar a dudas, cumplir\u00e1n con las expectativas de la demanda m\u00e1s exigente. El proyecto Residencial Las Higueras va m\u00e1s all\u00e1 del beneficio para el comprador, mostrando el compromiso por contribuir y ser parte del cambio hacia una sociedad m\u00e1s sostenible y eficiente, a trav\u00e9s de, entre otros, aislamientos t\u00e9rmicos, luminosos y ac\u00fasticos que permiten reducir el consumo y gasto de las viviendas maximizando su eficiencia en t\u00e9rminos de eficiencia energ\u00e9tica y sostenibilidad.  Viviendas especialmente dise\u00f1adas donde poder elegir entre distintas alternativas de personalizaci\u00f3n, poniendo a disposici\u00f3n multitud de opciones de acabados, as\u00ed como facilitando que puedan adaptarse a las necesidades reales de cada comprador.\",\"hasVideo\":true,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/dd/17/d6/1282018241.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/1a/79/fb/1282018242.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/8c/b1/31/1282018243.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/d9/23/16/1282018253.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/2d/22/39/1282018244.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e3/c7/63/1282018245.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/7d/f2/9c/1282018254.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/70/93/0a/1282018246.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/6d/78/88/1282018255.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/38/55/58/1282018247.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/9e/b9/7e/1282018248.webp\",\"tag\":\"facade\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"QLT Homes\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919383253\",\"formattedPhone\":\"919 38 32 53\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919383253\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"QLT Homes\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"qlt-homes\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Buena Vista, Madrid\",\"description\":\"Pisos y \u00e1ticos de 1, 2 y 3 habitaciones\",\"title\":\"Residencial las Higueras en calle Alfredo Aleix, 26\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Residencial las Higueras\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"106962473\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/db/e9/af/1301551207.webp\",\"numPhotos\":21,\"price\":225000.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":225000.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"Indalecio Fern\u00e1ndez, 40\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Usera\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"12 de Octubre-Orcasur\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-12-002\",\"latitude\":40.3815718,\"longitude\":-3.692783,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/106962473/\",\"description\":\"Bonito proyecto de obra nueva con licencia y comenzando las obras - Zona en plena expansi\u00f3n - Muy cerca de Madrid R\u00edo - Muy bien comunicada por autov\u00edas (M-30 y M40) y por transporte p\u00fablico Metro y Cercan\u00edas - Zona joven y con mucha proyecci\u00f3n EDIFICIO DE 9 PISOS INCLUYENDO DOS ATICOS, HAY ESTUDIOS, PISOS DE UNO Y DE DOS DORMITORIOS, DOS PLAZAS DE GARAJE Y 9 APARCAMIENTOS PARA BICICLETAS Es un proyecto muy bonito, con un dise\u00f1o muy estudiado, est\u00e1 muy aprovechado el espacio y la iluminaci\u00f3n natural dado que la parte interior del edificio da a un patio de manzanas. La temperatura, tanto en invierno como en verano, est\u00e1 acondicionada por aerotermia el cu\u00e1l es un sistema moderno, muy eficiente y econ\u00f3mico dado que se alimenta de placas fotovoltaicas cuidando al medioambiente El entorno es muy disfrutable dado que est\u00e1 a un paso de Madrid R\u00edo, zona muy arbolada y cuidada en la que podr\u00e1s disfrutar de paseos o de practicar el deporte que te gusta. La Caja M\u00e1gica est\u00e1 a 10 minutos andando. La zona tiene accesos directos a M-30 y M40 Edificio ubicado a 15 minutos Centro Comercial Madrid R\u00edo II y del Matadero, magn\u00edficas zonas de ocio y con una gran actividad cultural L\u00ednea 3 de Metro y Cercan\u00edas l\u00ednea C5 en un radio de 10 minutos andando Hospital 12 de Octubre a 10 minutos andando Supermercados, farmacias, restauraci\u00f3n, etc. etc. Zona en pleno desarrollo urban\u00edstico, se han construido muchas urbanizaciones en la zona en los \u00faltimos 5 a\u00f1os En fin un proyecto muy interesante, no lo dej\u00e9is escapar, llamadme! Finalmente comentaros que soy API (Agente de la Propiedad Inmobiliaria) as\u00ed que pod\u00e9is contar conmigo en lo que necesit\u00e9is en temas inmobiliarios: Alquileres (Largo periodo, Temporales y Tur\u00edsticos), Compraventas, Asesoramiento a inversores, Problemas con okupas, Herencias, etc. etc. Ll\u00e1mame \u00f3 si lo prefieres escr\u00edbeme a mi correo. Hasta pronto!\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/db/e9/af/1301551207.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/29/71/fe/1301551152.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/5a/fa/52/1301551206.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/a3/dc/97/1301551235.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/b8/12/4a/1301551302.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/96/8c/12/1301551350.webp\",\"tag\":\"kitchen\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/dc/bd/55/1301551245.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/9c/d9/e6/1301551528.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/57/0d/14/1301551247.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/b6/0f/dc/1301551301.webp\",\"tag\":\"kitchen\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/10/cc/b7/1301551217.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/85/f1/6f/1301551474.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/05/a4/ed/1301551529.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/d1/3d/36/1301551212.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/4c/cf/53/1301551442.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/51/99/e4/1301551051.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/00/27/be/1301551530.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/f9/55/4d/1299603163.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/3d/71/77/1298962325.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/11/c8/81/1299603158.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/8f/1b/d7/1299603173.webp\",\"tag\":\"plan\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Angel Peluaga\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919381781\",\"formattedPhone\":\"919 38 17 81\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919381781\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Angel Peluaga\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"692680122\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"12 de Octubre-Orcasur, Madrid\",\"description\":\"Pisos y \u00e1ticos de 1 y 2 habitaciones y garajes\",\"title\":\"Indalecio Fern\u00e1ndez 40 en Indalecio Fern\u00e1ndez, 40\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":true,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Indalecio Fern\u00e1ndez 40\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"102832609\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/90/id.pro.es.image.master/d6/7c/47/1279902865.webp\",\"numPhotos\":4,\"price\":226000.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":226000.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle Teniente Compaired s/n\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Usera\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Pradolongo\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-12-007\",\"latitude\":40.3818846,\"longitude\":-3.7077903,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/102832609/\",\"description\":\"\u00daLTIMAS VIVIENDAS. 24 Espectaculares viviendas en dos Edificios Exclusivos, con calidades y acabados de lujo en la mejor zona de USERA. A 50m de Junta Municipal de Distrito, la Comisaria de la Polic\u00eda Nacional y del Centro de Salud. Viviendas, bajos con patio y magn\u00edficos \u00e1ticos, de 1, 2 y 3 dormitorios con 1 y 2 ba\u00f1os. Todas ellas con trastero individual. El Proyecto cumple con los m\u00e1s exigentes est\u00e1ndares de calidad para unas viviendas modernas y sostenibles, implantando un sistema de aerotermia individual [con control sectorizado por estancias] para obtenci\u00f3n de energ\u00eda calor\u00edfica, frigor\u00edfica y agua caliente sanitaria, a trav\u00e9s de suelo radiante y refrescante, lo que nos permite calentar la vivienda en los meses fr\u00edos, y refrigerarla en los meses calurosos, a la vez que conseguimos un importante ahorro energ\u00e9tico. Vive en USERA con el lujo y confort que siempre has so\u00f1ado. ENTREGA SEGUNDO TRIMESTRE DE 2025.\",\"hasVideo\":true,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/90/id.pro.es.image.master/d6/7c/47/1279902865.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/dd/46/4b/1168886500.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/f7/ab/a8/1168886506.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/54/d7/5e/1168886507.webp\",\"tag\":\"bathroom\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Coliseum Inversiones Estrat\u00e9gicas, S.L.\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919389563\",\"formattedPhone\":\"919 38 95 63\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919389563\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Coliseum Inversiones\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"zaratan-2000-sl\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Pradolongo, Madrid\",\"description\":\"Pisos de 1 habitaciones\",\"title\":\"Residencial Compaired en calle Teniente Compaired s/n\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Residencial Compaired\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"102001256\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/18/00/58/1250654464.webp\",\"externalReference\":\"IBS008\",\"numPhotos\":10,\"price\":228695.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":228695.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle Los Cerros s/n\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Vic\u00e1lvaro\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Los Cerros\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-19-006\",\"latitude\":40.40734,\"longitude\":-3.53571,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/102001256/\",\"description\":\"SOLAMENTE DISPONIBLES VIVIENDAS PARA PERSONAS CON MOVILIDAD REDUCIDA. \u00a1NUEVA OPORTUNIDAD DE VIVIENDA PROTEGIDA EN MADRID! La Cooperativa tiene suscrito un contrato privado de compraventa de la parcela VPPB/A-OC-2D del proyecto de reparcelaci\u00f3n de Los Cerros, donde se desarrollar\u00e1 el proyecto. Viviendas con un precio asequible en LOS CERROS, nuevo desarrollo al lado de El Ca\u00f1averal! Te presentamos Residencial Meissa, un proyecto de Vivienda Protegida de Precio B\u00e1sico, 185 viviendas de 2 y 3 dormitorios con unas estupendas zonas comunes.  Ubicaci\u00f3n Los Cerros es uno de los cinco barrios que componen los nuevos desarrollos del sureste de Madrid. Este nuevo \u00e1mbito est\u00e1 situado en la parte norte de estos desarrollos, junto a El Ca\u00f1averal y los municipios de Coslada y San Fernando  Es una zona muy bien comunicada por la M-50, R-3 y M-45. Adem\u00e1s, est\u00e1 planteado el desdoblamiento de la L\u00ednea 7 de Metro a partir de la estaci\u00f3n de Ascao y con un ramal hacia Los Cerros-Ensanche de San Fernando y la ejecuci\u00f3n de intercambiador modal.  Sostenibilidad La principal diferencia con otro desarrollo urban\u00edstico es que tiene una menor ocupaci\u00f3n del suelo para las edificaciones, solo el 12%, lo que lo convierte en un PROYECTO SOSTENIBLE Y VOLCADO HACIA LA NATURALEZA.  Ser\u00e1 EL BARRIO M\u00c1S VERDE DE MADRID que formar\u00e1 parte del Bosque Metropolitano, ese gran cintur\u00f3n verde que el ayuntamiento de la capital planea construir bordeando la ciudad.  Se van a tomar todas las medidas necesarias para poder optar a una alta calificaci\u00f3n energ\u00e9tica.  Viviendas Una promoci\u00f3n de viviendas VPPB de 2 y 3 dormitorios en urbanizaci\u00f3n cerrada con plaza de garaje y trastero incluidos en el precio.  Desecamos el dise\u00f1o moderno y funcional, cada vivienda ha sido cuidadosamente dise\u00f1ada para ofrecer espacios c\u00f3modos y luminosos, maximizando el aprovechamiento de cada metro cuadrado. Sostenibilidad, dise\u00f1o y calidad son elementos principales en Residencial Meissa.  Para los momentos de ocio, Meissa dispone de una estupenda piscina, zonas verdes, \u00e1rea infantil y local comunitario para que puedas disfrutar de tu tiempo libre sin salir de casa.  Precio y calidad se unen en este proyecto destinado a personas que quieran comprar su primera vivienda.\",\"hasVideo\":true,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/18/00/58/1250654464.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/5b/a4/2f/1250654463.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/56/2d/16/1245728917.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/e8/88/bf/1245728918.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/dd/a2/99/1245728914.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/9d/bf/2b/1245728919.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/68/af/2d/1245728920.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/73/e3/08/1245728916.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/83/57/a6/1245728915.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/18/f5/b3/1245728895.webp\",\"tag\":\"terrace\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Grupo Ibosa\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919383447\",\"formattedPhone\":\"919 38 34 47\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919383447\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Grupo \",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"infomadrid\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Los Cerros, Madrid\",\"description\":\"Pisos de 3 habitaciones\",\"title\":\"Residencial Meissa en calle Los Cerros s/n\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Residencial Meissa\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"104703129\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/a9/4e/4b/1293693914.webp\",\"numPhotos\":7,\"price\":230000.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":230000.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle de Almendrales, 33\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Usera\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Almendrales\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-12-004\",\"latitude\":40.3858532,\"longitude\":-3.7002055,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/104703129/\",\"description\":\"\u00a1Difer\u00e9nciate con tu nuevo hogar en Madrid R\u00edo! Lasabia Living te presenta nuestra exclusiva promoci\u00f3n de Obra Nueva, compuesta por 80 modernas viviendas de 1 y 2 dormitorios dise\u00f1adas para ofrecerte el m\u00e1ximo confort y estilo de vida. Descubre Almendrales 33, viviendas diferentes que te presentan tu nueva forma de vida en una ubicaci\u00f3n privilegiada a escasos metros de Madrid R\u00edo. Un concepto de dise\u00f1o muy potente que se diferencia de las viviendas tradicionales aportando valor a\u00f1adido a trav\u00e9s del alto dise\u00f1o de fachada, zonas comunes cuidadas hasta el \u00faltimo detalle, incorporaci\u00f3n de la vegetaci\u00f3n creando oasis urbanos, espacios amplios y funcionales en cada viviendas y terrazas privativas para disfrutar del exterior en un clima tan agradable como el de Madrid. Caracter\u00edsticas principales: -Viviendas con terraza privada para disfrutar del exterior. -Bajos con jard\u00edn privado y \u00e1ticos con espectaculares terrazas. -Impresionante piscina y sol\u00e1rium en la cubierta con vistas sobre el skyline madrile\u00f1o. -Completo gimnasio equipado para mantener un estilo de vida activo y saludable. -Gastroteca, el lugar perfecto para compartir momentos culinarios con amigos y familiares. -Amplio lobby de acceso y jard\u00edn interior com\u00fan con zonas de descanso. -Trastero y garaje privado para tu comodidad y seguridad. Ubicaci\u00f3n privilegiada: Pegada a Madrid R\u00edo, Almendrales se ha convertido en el barrio de moda de la zona sur. La influencia clara de Matadero, a tan s\u00f3lo 10 min a pie, ha hecho que la zona se transforme ofreciendo una oferta cultural muy interesante. Esta promoci\u00f3n te ofrece la combinaci\u00f3n perfecta entre la tranquilidad de vivir junto a Madrid R\u00edo y la comodidad de tener todos los servicios a tu alcance. Disfruta de paseos por parques cercanos y una amplia oferta de ocio y servicios a tu alcance. Adem\u00e1s, est\u00e1 perfectamente comunicada tanto en transporte p\u00fablico gracias al metro de Almendrales a s\u00f3lo 5 min. , como en transporte privado con salida directa a la M30. \u00a1No pierdas la oportunidad de vivir en este exclusivo enclave junto al r\u00edo! Cont\u00e1ctanos hoy mismo para ampliar informaci\u00f3n.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/a9/4e/4b/1293693914.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/74/90/32/1293693971.webp\",\"tag\":\"facade\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/5b/b8/3c/1293693915.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/c4/5b/4c/1293693902.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/6a/a5/24/1293693984.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/55/f7/10/1293693959.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/1a/6a/b8/1293693916.webp\",\"tag\":\"cellar\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Lasabia Living\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919384631\",\"formattedPhone\":\"919 38 46 31\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919384631\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Lasabia Living\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"259698549631007433-260422771\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Almendrales, Madrid\",\"description\":\"Pisos y \u00e1ticos de 1, 2 y 3 habitaciones\",\"title\":\"Almendrales en calle de Almendrales, 33\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Almendrales\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"100508207\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/4f/fd/61/1237737066.webp\",\"numPhotos\":18,\"price\":230000.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":230000.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"calle Albaricoque, 11\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Carabanchel\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Buena Vista\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-11-006\",\"latitude\":40.3726289,\"longitude\":-3.7488666,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/100508207/\",\"description\":\"FASE 2 YA A LA VENTA Brooklyn es un exclusivo residencial de Kronos Homes que ofrece 143 viviendas de 1, 2 y 3 dormitorios y estudios ubicadas en un edificio moderno y vanguardista. Su emplazamiento estrat\u00e9gico, en Carabanchel, le permite disfrutar de un entorno consolidado en uno de los barrios con mayor proyecci\u00f3n de la capital, cerca de colegios, hospitales, instalaciones deportivas, redes de transporte y a un paso del centro de Madrid.  Las viviendas de Brooklyn son un dise\u00f1o de Manuel Clavel, un arquitecto de reconocido prestigio que ha combinado la arquitectura tradicional madrile\u00f1a con detalles singulares que aportan personalidad y dinamismo al conjunto. Sus viviendas destacan por su luminosidad, su \u00f3ptima distribuci\u00f3n y su calidad de materiales y acabados. Gracias a ello, los interiores se abren a la ciudad a trav\u00e9s de ventanales que respetan la est\u00e9tica de balcones t\u00edpica del entorno y generan unos ambientes acogedores y con car\u00e1cter propio. En cuanto a las zonas comunes, los residentes tienen acceso exclusivo al espacio comunitario de la azotea, donde encontramos una piscina con sol\u00e1rium, un gimnasio profesional totalmente equipado y un espacio gourmet. Todo con unas vistas privilegiadas del skyline de Madrid.  Le esperamos de lunes a viernes, desde las 10:00 a 14:00 y 16:00 a 19:00 y s\u00e1bados de 10:00 a 14:00 en nuestra oficina de ventas de la Avenida Carabanchel Alto, 94, donde estaremos encantados de recibirle y ampliarle todos los detalles del proyecto.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/4f/fd/61/1237737066.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/25/75/a9/1237736991.webp\",\"tag\":\"unknown\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/82/0e/6a/1237737070.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/3a/48/8e/1237737074.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/de/19/9b/1237737094.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/73/51/12/1237737103.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/a7/92/9e/1237737099.webp\",\"tag\":\"swimmingPool\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/68/76/50/1237737089.webp\",\"tag\":\"terrace\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/91/59/af/1237737102.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/82/89/4c/1237737737.webp\",\"tag\":\"kitchen\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/1a/7d/a1/1237737738.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/8a/b4/56/1237737739.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/f0/77/4d/1237737728.webp\",\"tag\":\"bathroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/a2/db/14/1237737741.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/45/1a/7f/1237737729.webp\",\"tag\":\"livingRoom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/78/a8/bf/1237738574.webp\",\"tag\":\"bedroom\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/33/04/79/1237738576.webp\",\"tag\":\"cellar\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/bc/4c/f0/1237738551.webp\",\"tag\":\"kitchen\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Brooklyn by Kronos Homes\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"919386087\",\"formattedPhone\":\"919 38 60 87\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34919386087\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Brooklyn by Kronos Homes\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"kronos-homes\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Buena Vista, Madrid\",\"description\":\"Pisos, \u00e1ticos y d\u00faplex de 1, 2 y 3 habitaciones\",\"title\":\"Brooklyn by Kronos Homes en calle Albaricoque, 11\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":false,\"has3DTour\":true,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Brooklyn by Kronos Homes\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false},{\"propertyCode\":\"104560963\",\"thumbnail\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/51/4b/79/1224719004.webp\",\"numPhotos\":8,\"price\":232000.0,\"priceInfo\":{\"price\":{\"amount\":232000.0,\"currencySuffix\":\"\u20ac\"}},\"propertyType\":\"newDevelopment\",\"operation\":\"sale\",\"address\":\"Carmen Bordi\u00fa, 22\",\"province\":\"Madrid\",\"municipality\":\"Madrid\",\"district\":\"Villaverde\",\"country\":\"es\",\"neighborhood\":\"Villaverde Alto\",\"locationId\":\"0-EU-ES-28-07-001-079-17-001\",\"latitude\":40.3423823,\"longitude\":-3.7110611,\"showAddress\":true,\"url\":\"https://www.idealista.com/obra-nueva/104560963/\",\"description\":\"OBRAS INICIADAS. ENTREGA DE VIVIENDAS A FINALES DE 2025. Boss Inmobiliaria ofrece la promoci\u00f3n Bordiu 22. Consta de 7 viviendas con tipologi\u0301as de 1 y 2 dormitorios, a\u0301ticos con amplias terrazas; todos con aparcamiento y preinstalacio\u0301n de recarga ele\u0301ctrica de vehi\u0301culos. Situado en el creciente Barrio de Villaverde, el proyecto Bordiu 22 se ubica en la calle de nombre hom\u00f3nimo, uno de los barrios m\u00e1s emblem\u00e1ticos de Madrid. A escasos metros de estaci\u00f3n de metro y cercan\u00edas de Villaverde alto y con unas excelentes comunicaciones por carretera cercana a la M-40, M-45, A-42, hacen que esta promoci\u00f3n un aut\u00e9ntico privilegio en cuanto a su situaci\u00f3n. Excelentes calidades. Contribuyendo a un futuro ma\u0301s verde el edificio dispone un aislamiento, carpinteri\u0301a exterior y acristalamiento, que minimizaran el consumo energe\u0301tico de tu hogar. El proyecto incorpora en cada vivienda sistema de aerotermia individual para la produccio\u0301n de agua caliente sanitaria, griferi\u0301as con control de caudal y apertura en fri\u0301o, y cisternas de doble descarga; todo ello pensado para maximizar el ahorro de agua y energi\u0301a. Adema\u0301s, la doble orientacio\u0301n de las viviendas y el uso de luminarias led en zonas comunes aseguran una eficiencia energe\u0301tica \u00f3ptima y, sin lugar a dudas, un ambiente lleno de luz natural y confort. Bordiu 22 no es solo un lugar para vivir, para invertir en tu futuro y crear tu nuevo hogar, es una oportunidad \u00fanica para ser parte de una comunidad vibrante y disfrutar de un estilo de vida moderno en el coraz\u00f3n de una de las ciudades m\u00e1s din\u00e1micas de Europa.\",\"hasVideo\":false,\"newDevelopment\":true,\"favourite\":false,\"newProperty\":false,\"multimedia\":{\"images\":[{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/51/4b/79/1224719004.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/00/19/7b/1224719005.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/03/1b/84/1224719006.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/cd/05/d5/1224719007.webp\",\"tag\":\"views\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/18/69/d1/1276886367.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/b7/39/14/1276886420.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/79/95/c9/1276886368.webp\",\"tag\":\"plan\"},{\"url\":\"https://img4.idealista.com/blur/WEB_LISTING-M/0/id.pro.es.image.master/cc/02/49/1276886421.webp\",\"tag\":\"plan\"}]},\"contactInfo\":{\"commercialName\":\"Boss Inmobiliaria\",\"phone1\":{\"phoneNumber\":\"911438957\",\"formattedPhone\":\"911 43 89 57\",\"prefix\":\"34\",\"phoneNumberForMobileDialing\":\"+34911438957\",\"nationalNumber\":true},\"contactName\":\"Boss Inmobiliaria\",\"userType\":\"professional\",\"contactMethod\":\"all\",\"micrositeShortName\":\"bossresidencialbordiu\",\"totalAds\":0},\"newDevelopmentFinished\":false,\"detailedType\":{\"typology\":\"newDevelopment\"},\"suggestedTexts\":{\"subtitle\":\"Villaverde Alto, Madrid\",\"description\":\"Pisos y \u00e1ticos de 1 y 2 habitaciones\",\"title\":\"Residencial Bordiu en Carmen Bordi\u00fa, 22\"},\"isRentToOwn\":false,\"hasPlan\":true,\"has3DTour\":false,\"has360\":false,\"hasStaging\":false,\"promoName\":\"Residencial Bordiu\",\"highlight\":{\"groupDescription\":\"Destacado\"},\"ribbons\":[{\"name\":\"newDevelopment\",\"text\":\"Obra nueva\"}],\"topNewDevelopment\":true,\"topPlus\":false,\"preferenceHighlight\":false,\"topHighlight\":false,\"urgentVisualHighlight\":false,\"visualHighlight\":false}],\"total\":232,\"totalPages\":6,\"actualPage\":1,\"itemsPerPage\":40,\"numPaginations\":0,\"summary\":[\"Comprar\",\"Promociones de obra nueva\",\"Madrid capital\",\"Todos los precios\"],\"filter\":{\"locationName\":\"Madrid\"},\"alertName\":\"Obra nueva en Madrid\",\"totalAppliedFilters\":0,\"lowerRangePosition\":0,\"upperRangePosition\":40,\"paginable\":true}"